msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2018-07-18T01:37:52.098Z\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.9\n"
"Project-Id-Version: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language-Team: \n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#. [appMenu.close]
#. defaultMessage is:
#. &Close
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.close"
msgid "&Close"
msgstr "关闭（＆C）"

#. [appMenu.file]
#. defaultMessage is:
#. &File
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.file"
msgid "&File"
msgstr "文件"

#. [appMenu.view]
#. defaultMessage is:
#. &View
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.view"
msgid "&View"
msgstr "视图"

#. [autobuyer.invalidMaxFee]
#. defaultMessage is:
#. *Invalid max fee (0 - 0.1 HC/KB)
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Details.json
msgctxt "autobuyer.invalidMaxFee"
msgid "*Invalid max fee (0 - 0.1 HC/KB)"
msgstr "最大费用无效"

#. [purchaseTickets.errors.invalidTicketFee]
#. defaultMessage is:
#. *Invalid ticket fee (0 - 0.1 HC/KB)
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsAdvanced.json
msgctxt "purchaseTickets.errors.invalidTicketFee"
msgid "*Invalid ticket fee (0 - 0.1 HC/KB)"
msgstr "*无效投票费"

#. [purchaseTickets.errors.invalidTxFee]
#. defaultMessage is:
#. *Invalid tx fee (0 - 0.1 HC/KB)
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsAdvanced.json
msgctxt "purchaseTickets.errors.invalidTxFee"
msgid "*Invalid tx fee (0 - 0.1 HC/KB)"
msgstr "*无效交易费"

#. [changePassModal.confirmMismatch]
#. defaultMessage is:
#. *New passphrase and confirmation don't match
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/ChangePassphraseModal/Modal.json
msgctxt "changePassModal.confirmMismatch"
msgid "*New passphrase and confirmation don't match"
msgstr "密码和确认密码不匹配"

#. [createWallet.passphraseInput.errors.noMatch]
#. defaultMessage is:
#. *Passwords do not match
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateWalletForm/CreatePassPhrase/PassPhraseInputs.json
msgctxt "createWallet.passphraseInput.errors.noMatch"
msgid "*Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#. [send.errors.invalidAddress]
#. defaultMessage is:
#. *Please enter a valid address
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/index.json
msgctxt "send.errors.invalidAddress"
msgid "*Please enter a valid address"
msgstr "请输入一个有效的地址"

#. [send.errors.invalidAmount]
#. defaultMessage is:
#. *Please enter a valid amount
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/index.json
msgctxt "send.errors.invalidAmount"
msgid "*Please enter a valid amount"
msgstr "请输入一个有效的数字"

#. [send.errors.negativeAmount]
#. defaultMessage is:
#. *Please enter a valid amount (> 0)
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/index.json
msgctxt "send.errors.negativeAmount"
msgid "*Please enter a valid amount (> 0)"
msgstr "请输入有效的数字（>0）"


#. [send.errors.amount]
#. defaultMessage is:
#. *Insufficient balance
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/index.json
msgctxt "send.errors.amount"
msgid "*Insufficient balance"
msgstr "余额不足"


#. [stake.addPool.errors.noApiKey]
#. defaultMessage is:
#. *Please enter your API key
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/AddForm.json
msgctxt "stake.addPool.errors.noApiKey"
msgid "*Please enter your API key"
msgstr "请输入你的API key"

#. [addAccountModal.errors.noAccountName]
#. defaultMessage is:
#. *Please enter your new account name
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/AddAccountModal/Modal.json
msgctxt "addAccountModal.errors.noAccountName"
msgid "*Please enter your new account name"
msgstr "*请输入您的新帐户名称"

#. [passphraseModal.errors.noPassphrase]
#. defaultMessage is:
#. *Please enter your private passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PassphraseModal/PassphraseInputRow.json
msgctxt "passphraseModal.errors.noPassphrase"
msgid "*Please enter your private passphrase"
msgstr "请输入您的私钥"

#. [getStarted.discoverAddresses.errors.noPassphrase]
#. defaultMessage is:
#. *Please enter your private passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/DiscoverAddresses/Form.json
msgctxt "getStarted.discoverAddresses.errors.noPassphrase"
msgid "*Please enter your private passphrase"
msgstr "请输入您的私钥"

#. [createWallet.passphraseInput.errors.noPassPhrase]
#. defaultMessage is:
#. *Please enter your private passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateWalletForm/CreatePassPhrase/PassPhraseInputs.json
msgctxt "createWallet.passphraseInput.errors.noPassPhrase"
msgid "*Please enter your private passphrase"
msgstr "请输入您的私钥"

#. [getStarted.decrypt.errors.noPrivatePassphrase]
#. defaultMessage is:
#. *Please enter your private passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/DecryptForm.json
msgctxt "getStarted.decrypt.errors.noPrivatePassphrase"
msgid "*Please enter your private passphrase"
msgstr "请输入您的私钥"

#. [getStarted.decrypt.errors.noPublicPassphrase]
#. defaultMessage is:
#. *Please enter your public passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/DecryptForm.json
msgctxt "getStarted.decrypt.errors.noPublicPassphrase"
msgid "*Please enter your public passphrase"
msgstr "请输入你的公钥"

#. [importScriptModal.errors.noScript]
#. defaultMessage is:
#. *Please enter your script
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/ImportScriptModal/Modal.json
msgctxt "importScriptModal.errors.noScript"
msgid "*Please enter your script"
msgstr "请输入你的脚本"

#. [autobuyer.canNotEnableAutobuyer]
#. defaultMessage is:
#. *Please fix fields with errors
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Details.json
msgctxt "autobuyer.canNotEnableAutobuyer"
msgid "*Please fix fields with errors"
msgstr "请修复有错误的字段"

#. [confirmSeed.warnings.pasteExistingSeed]
#. defaultMessage is:
#. *Please make sure you also have a physical, written down copy of your seed.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateWalletForm/ConfirmSeed/Form.json
msgctxt "confirmSeed.warnings.pasteExistingSeed"
msgid ""
"*Please make sure you also have a physical, written down copy of your seed."
msgstr "*确保你已经保存好了你的种子"

#. [changePassModal.newPassphraseRequired]
#. defaultMessage is:
#. *Please type your new passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/ChangePassphraseModal/Modal.json
msgctxt "changePassModal.newPassphraseRequired"
msgid "*Please type your new passphrase"
msgstr "*请输入密码"

#. [confirmSeed.errors.seedsDontMatch]
#. defaultMessage is:
#. *Seeds do not match
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateWalletForm/ConfirmSeed/Form.json
msgctxt "confirmSeed.errors.seedsDontMatch"
msgid "*Seeds do not match"
msgstr "种子不匹配"

#. [confirmSeed.errors.noPaste]
#. defaultMessage is:
#. *You should not paste your Seeds. Please type it
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateWalletForm/ConfirmSeed/Form.json
msgctxt "confirmSeed.errors.noPaste"
msgid "*You should not paste your Seeds. Please type it"
msgstr "你不应该粘贴你的种子，请输入它"

#. [sidebar.lastBlockIsRecent]
#. defaultMessage is:
#. < 1 minute ago
#: app/i18n/extracted/app/components/SideBar/Bar.json
msgctxt "sidebar.lastBlockIsRecent"
msgid "< 1 minute ago"
msgstr "1分钟前"

#. [stake.apiKeyPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. API Key
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/AddForm.json
msgctxt "stake.apiKeyPlaceholder"
msgid "API Key"
msgstr "API key"

#. [appMenu.about]
#. defaultMessage is:
#. About
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.about"
msgid "About"
msgstr "关于"

#. [appMenu.aboutHcgui]
#. defaultMessage is:
#. About HcGui
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.aboutHcgui"
msgid "About hcGUI"
msgstr "关于hcGUI"

#. [tickets.info.account.header]
#. defaultMessage is:
#. Account
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PurchaseTicketsInfoModalContent.json
msgctxt "tickets.info.account.header"
msgid "Account"
msgstr "账户"

#. [purchaseTickets.account]
#. defaultMessage is:
#. Account
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/Form.json
msgctxt "purchaseTickets.account"
msgid "Account"
msgstr "账户"

#. [accounts.number]
#. defaultMessage is:
#. Account number
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.number"
msgid "Account number"
msgstr "账号"

#. [accountsButton.tip]
#. defaultMessage is:
#. Accounts
#: app/i18n/extracted/app/components/shared/LinkToAccounts.json
msgctxt "accountsButton.tip"
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#. [accounts.title]
#. defaultMessage is:
#. Accounts
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "accounts.title"
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#. [menu.accounts]
#. defaultMessage is:
#. Accounts
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "menu.accounts"
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#. [accounts.description]
#. defaultMessage is:
#. Accounts allow you to keep separate records of your HC funds.
#. Transferring HC across accounts will create a transaction on the blockchain.
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "accounts.description"
msgid ""
"Accounts allow you to keep separate records of your HC funds.\n"
"Transferring HC across accounts will create a transaction on the blockchain."
msgstr ""
"帐户允许您单独保留您的Hc资金的历史记录\n"
"通过Hc账户的转账将会在区块链中创建一笔交易"

#. [stake.addPool.addBtn]
#. defaultMessage is:
#. Add
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/AddForm.json
msgctxt "stake.addPool.addBtn"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#. [stakepools.list.form.submit]
#. defaultMessage is:
#. Add stakepool
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/List.json
msgctxt "stakepools.list.form.submit"
msgid "Add stakepool"
msgstr "添加票池"

#. [securitycenter.form.field.address.label]
#. defaultMessage is:
#. Address
#. [securitycenter.form.field.address.label]
#. defaultMessage is:
#. Address
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/SignMessage/Form.json
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/VerifyMessage/Form.json
msgctxt "securitycenter.form.field.address.label"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#. [appMenu.advanced]
#. defaultMessage is:
#. Advanced
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.advanced"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#. [settings.advancedDaemon.label]
#. defaultMessage is:
#. Advanced Daemon Startup
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/GeneralSettings.json
msgctxt "settings.advancedDaemon.label"
msgid "Advanced Daemon Startup"
msgstr "启用高级进程守护选项"

#. [getStarted.advanced.title]
#. defaultMessage is:
#. Advanced Start Up
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/Form.json
msgctxt "getStarted.advanced.title"
msgid "Advanced Start Up"
msgstr "高级启动"

#. [verify.info.message]
#. defaultMessage is:
#. After you or your counterparty has generated a signature, you can use this form to verify the validity of the signature.  Once you have entered the address, the message and the corresponding signature, you will see VALID if the signature appropriately matches the address and message, otherwise INVALID.
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/VerifyMessageInfoModalContent.json
msgctxt "verify.info.message"
msgid ""
"After you or your counterparty has generated a signature, you can use this "
"form to verify the validity of the signature.  Once you have entered the "
"address, the message and the corresponding signature, you will see VALID if "
"the signature appropriately matches the address and message, otherwise "
"INVALID."
msgstr ""
"在您或对方生成签名后，您可以使用此表单来验证签名的有效性。 输入地址，消息和相"
"应的签名后，如果签名与地址和消息匹配，则会看到VALID，否则为INVALID。"

#. [agenda.overview.idLabel]
#. defaultMessage is:
#. Agenda ID
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/GovernanceTab/AgendaCard.json
msgctxt "agenda.overview.idLabel"
msgid "Agenda ID"
msgstr "议程ID"

#. [agenda.card.idLabel]
#. defaultMessage is:
#. Agenda ID
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/GovernanceTab/AgendaOverview/Overview.json
msgctxt "agenda.card.idLabel"
msgid "Agenda ID"
msgstr "议程ID"

#. [transaction.type.all]
#. defaultMessage is:
#. All
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/index.json
msgctxt "transaction.type.all"
msgid "All"
msgstr "全部"

#. [stake.mempoolTickets]
#. defaultMessage is:
#. All Mempool Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakeInfo/StakeInfoDetails.json
msgctxt "stake.mempoolTickets"
msgid "All Mempool Tickets"
msgstr "内存池全部选票"

#. [notification.transfer.amount]
#. defaultMessage is:
#. Amount
#: app/i18n/extracted/app/components/Snackbar/Notification/Transaction.json
msgctxt "notification.transfer.amount"
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#. [send.amountPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Amount
#. [send.amountPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Amount
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/OutputAccountRow.json
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/OutputRow.json
msgctxt "send.amountPlaceholder"
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#. [send.amount]
#. defaultMessage is:
#. Amount
#. [send.amount]
#. defaultMessage is:
#. Amount
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/OutputAccountRow.json
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/OutputRow.json
msgctxt "send.amount"
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#. [error.title]
#. defaultMessage is:
#. An error has occured
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "error.title"
msgid "An error has occured"
msgstr "发生了错误"

#. [walletError.title]
#. defaultMessage is:
#. An error has occured
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "walletError.title"
msgid "An error has occured"
msgstr "发生了错误"

#. [getStarted.btnSettings]
#. defaultMessage is:
#. Application Settings
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/DaemonLoading/Form.json
msgctxt "getStarted.btnSettings"
msgid "Application Settings"
msgstr "应用设置"

#. [tickets.info.poolPreference.message]
#. defaultMessage is:
#. Automate setup with PoS pools. See below for more information.
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PurchaseTicketsInfoModalContent.json
msgctxt "tickets.info.poolPreference.message"
msgid "Automate setup with PoS pools. See below for more information."
msgstr "使用PoS池自动设置。 请参阅下面的详细信息。"

#. [autobuyer.title]
#. defaultMessage is:
#. Automatic Purchase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Form.json
msgctxt "autobuyer.title"
msgid "Automatic Purchase"
msgstr "自动购买"

#. [accounts.automaticPurchaseInfo]
#. defaultMessage is:
#. Automatic Purchase Information
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Form.json
msgctxt "accounts.automaticPurchaseInfo"
msgid "Automatic Purchase Information"
msgstr "自动购买信息"

#. [home.currentTotalSpendableBalanceLabel]
#. defaultMessage is:
#. Available
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/Balance.json
msgctxt "home.currentTotalSpendableBalanceLabel"
msgid "Available"
msgstr "可用的"

#. [wallet.form.available.label]
#. defaultMessage is:
#. Available Wallets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/SelectAvailableWalletsForm.json
msgctxt "wallet.form.available.label"
msgid "Available Wallets"
msgstr "可用钱包"

#. [getStarted.logs.backBtn]
#. defaultMessage is:
#. Back
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/Logs/Header.json
msgctxt "getStarted.logs.backBtn"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. [getStarted.backBtn]
#. defaultMessage is:
#. Back
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateForm.json
msgctxt "getStarted.backBtn"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. [getStarted.btnHideSettings]
#. defaultMessage is:
#. Back
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/Settings/Form.json
msgctxt "getStarted.btnHideSettings"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. [ticketList.backBtn]
#. defaultMessage is:
#. Back
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/TicketListPage.json
msgctxt "ticketList.backBtn"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. [txDetails.backBtn]
#. defaultMessage is:
#. Back
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.backBtn"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. [errors.goHome]
#. defaultMessage is:
#. Back to Home
#: app/i18n/extracted/app/components/ErrorScreen/index.json
msgctxt "errors.goHome"
msgid "Back to Home"
msgstr "返回主页"

#. [home.tab.balance]
#. defaultMessage is:
#. Balance
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "home.tab.balance"
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#. [accounts.balanceInfo]
#. defaultMessage is:
#. Balance Information
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/List.json
msgctxt "accounts.balanceInfo"
msgid "Balance Information"
msgstr "余额信息"

#. [ticketAutoBuyer.info.balanceToMaintain.header]
#. defaultMessage is:
#. Balance to Maintain
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/TicketAutoBuyerInfoModalContent.json
msgctxt "ticketAutoBuyer.info.balanceToMaintain.header"
msgid "Balance to Maintain"
msgstr "保留数量"

#. [autobuyer.balanceToMaintain]
#. defaultMessage is:
#. Balance to Maintain
#. [autobuyer.balanceToMaintain]
#. defaultMessage is:
#. Balance to Maintain
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Details.json
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Form.json
msgctxt "autobuyer.balanceToMaintain"
msgid "Balance to Maintain"
msgstr "保留数量"

#. [accounts.balances]
#. defaultMessage is:
#. Balances
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.balances"
msgid "Balances"
msgstr "余额"

#. [txDetails.blockLabel]
#. defaultMessage is:
#. Block
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.blockLabel"
msgid "Block"
msgstr "区块"

#. [appMenu.bringAllFront]
#. defaultMessage is:
#. Bring All to Front
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.bringAllFront"
msgid "Bring All to Front"
msgstr "前台显示"

#. [confirmModal.btnCancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/ConfirmModal/index.json
msgctxt "confirmModal.btnCancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. [passphraseModal.btnCancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PassphraseModal/ButtonsToolbar.json
msgctxt "passphraseModal.btnCancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. [seedCopyConfirm.btnCancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/SeedCopyConfirmModal/Modal.json
msgctxt "seedCopyConfirm.btnCancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. [accounts.cancelRenameBtn]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/RenameAccount.json
msgctxt "accounts.cancelRenameBtn"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. [stake.addPool.cancelBtn]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/AddForm.json
msgctxt "stake.addPool.cancelBtn"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. [stakepools.list.form.cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/List.json
msgctxt "stakepools.list.form.cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. [sidebar.rescanCancelBtn.tip]
#. defaultMessage is:
#. Cancel rescan
#: app/i18n/extracted/app/components/buttons/RescanCancelButton.json
msgctxt "sidebar.rescanCancelBtn.tip"
msgid "Cancel rescan"
msgstr "取消扫描"

#. [settings.changeConfirmation]
#. defaultMessage is:
#. Change your passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/Page.json
msgctxt "settings.changeConfirmation"
msgid "Change your passphrase"
msgstr "更改密码"

#. [settings.description]
#. defaultMessage is:
#. Changing network settings requires a restart
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "settings.description"
msgid "Changing network settings requires a restart"
msgstr "更改网络需要重启"

#. [getStarted.header.checkingWalletState.meta]
#. defaultMessage is:
#. Checking wallet state
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/CheckWalletState.json
msgctxt "getStarted.header.checkingWalletState.meta"
msgid "Checking wallet state"
msgstr "检查钱包状态"

#. [infoModal.btnClose]
#. defaultMessage is:
#. Close
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/InfoModal/Modal.json
msgctxt "infoModal.btnClose"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. [appMenu.communityDiscussions]
#. defaultMessage is:
#. Community Discussions
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.communityDiscussions"
msgid "Community Discussions"
msgstr "社区讨论"

#. [stakepools.list.title]
#. defaultMessage is:
#. Configured stake pools:
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/List.json
msgctxt "stakepools.list.title"
msgid "Configured stake pools:"
msgstr "配置投票池"

#. [changePassModal.confirm]
#. defaultMessage is:
#. Confirm
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/ChangePassphraseModal/Modal.json
msgctxt "changePassModal.confirm"
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#. [infoModal.btnConfirm]
#. defaultMessage is:
#. Confirm
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/ConfirmModal/index.json
msgctxt "infoModal.btnConfirm"
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#. [createWallet.verifyPassphrasePlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Confirm Private Passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateWalletForm/CreatePassPhrase/PassPhraseInputs.json
msgctxt "createWallet.verifyPassphrasePlaceholder"
msgid "Confirm Private Passphrase"
msgstr "确认私钥"

#. [confirmSeed.label]
#. defaultMessage is:
#. Confirm Seed
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateWalletForm/ConfirmSeed/Form.json
msgctxt "confirmSeed.label"
msgid "Confirm Seed"
msgstr "确认种子"

#. [seedCopyConfirm.btnConfirm]
#. defaultMessage is:
#. Confirm Seed Copy
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/SeedCopyConfirmModal/Modal.json
msgctxt "seedCopyConfirm.btnConfirm"
msgid "Confirm Seed Copy"
msgstr "确认种子副本"

#. [createWallet.passphraseInput.verifyLabel]
#. defaultMessage is:
#. Confirm private passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateWalletForm/CreatePassPhrase/PassPhraseInputs.json
msgctxt "createWallet.passphraseInput.verifyLabel"
msgid "Confirm private passphrase"
msgstr "确认密码"

#. [transaction.indicatorConfirmed]
#. defaultMessage is:
#. Confirmed
#. [transaction.indicatorConfirmed]
#. defaultMessage is:
#. Confirmed
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/Status.json
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "transaction.indicatorConfirmed"
msgid "Confirmed"
msgstr "确认"

#. [login.form.connect.button]
#. defaultMessage is:
#. Connect to Remote
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/RemoteDaemonForm.json
msgctxt "login.form.connect.button"
msgid "Connect to Remote"
msgstr "连接远程"

#. [help.constitution]
#. defaultMessage is:
#. Constitution
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.constitution"
msgid "Constitution"
msgstr "宪法"

#. [createWallet.continueBtn]
#. defaultMessage is:
#. Continue
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateWalletForm/CreateWallet.json
msgctxt "createWallet.continueBtn"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#. [clipboard.copied]
#. defaultMessage is:
#. Copied
#: app/i18n/extracted/app/components/shared/CopyToClipboard.json
msgctxt "clipboard.copied"
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#. [appMenu.copy]
#. defaultMessage is:
#. Copy
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.copy"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#. [advancedDaemon.toggle.appdata]
#. defaultMessage is:
#. Create New Wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/Form.json
msgctxt "advancedDaemon.toggle.appdata"
msgid "Create New Wallet"
msgstr "创建新钱包"

#. [createWallet.createWalletBtn]
#. defaultMessage is:
#. Create Wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateWalletForm/ContinueWalletCreation.json
msgctxt "createWallet.createWalletBtn"
msgid "Create Wallet"
msgstr "创建钱包"

#. [getStarted.header.createWallet.meta]
#. defaultMessage is:
#. Create a wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateForm.json
msgctxt "getStarted.header.createWallet.meta"
msgid "Create a wallet"
msgstr "创建一个钱包"

#. [wallet.create.button]
#. defaultMessage is:
#. Create new wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/CreateWalletForm.json
msgctxt "wallet.create.button"
msgid "Create new wallet"
msgstr "创建新钱包"

#. [createWallet.encryptWallet]
#. defaultMessage is:
#. Create wallet private passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateWalletForm/ContinueWalletCreation.json
msgctxt "createWallet.encryptWallet"
msgid "Create wallet private passphrase"
msgstr "创建钱包私钥"

#. [home.liveTicketsCount]
#. defaultMessage is:
#. Current Live Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/Tickets.json
msgctxt "home.liveTicketsCount"
msgid "Current Live Tickets"
msgstr "当前成熟票数"

#. [tickets.description]
#. defaultMessage is:
#. Current Price:
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "tickets.description"
msgid "Current Price:"
msgstr "当前价格"

#. [purchaseTickets.currentStakepool]
#. defaultMessage is:
#. Current StakePool
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsQuickBar.json
msgctxt "purchaseTickets.currentStakepool"
msgid "Current StakePool"
msgstr "当前投票池"

#. [home.currentTotalBalanceLabel]
#. defaultMessage is:
#. Current Total Balance
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/HomeHeader/index.json
msgctxt "home.currentTotalBalanceLabel"
msgid "Current Total Balance"
msgstr "当前余额"

#. [appMenu.cut]
#. defaultMessage is:
#. Cut
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.cut"
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#. [login.form.appdata.label]
#. defaultMessage is:
#. Daemon Data Directory
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/AppDataForm.json
msgctxt "login.form.appdata.label"
msgid "Daemon Data Directory"
msgstr "守护进程数据目录"

#. [transaction.description]
#. defaultMessage is:
#. Date and time will appear as soon as we get a confirmation.
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "transaction.description"
msgid "Date and time will appear as soon as we get a confirmation."
msgstr "我们会在收到确认后立即显示日期和时间。"

#. [getStarted.decrypt.label]
#. defaultMessage is:
#. Decrypt Wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/DecryptForm.json
msgctxt "getStarted.decrypt.label"
msgid "Decrypt Wallet"
msgstr "解密钱包"

#. [send.destinationAddrPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Destination Address
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/OutputRow.json
msgctxt "send.destinationAddrPlaceholder"
msgid "Destination Address"
msgstr "目标地址"

#. [advancedDaemon.toggle.appdata]
#. defaultMessage is:
#. Different Local Daemon Location
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/Form.json
msgctxt "advancedDaemon.toggle.appdata"
msgid "Different Local Daemon Location"
msgstr "不同的本地守护程序位置"

#. [settings.advancedDaemon.false]
#. defaultMessage is:
#. Disabled
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/GeneralSettings.json
msgctxt "settings.advancedDaemon.false"
msgid "Disabled"
msgstr "关闭"

#. [getStarted.header.discoveringAddresses.meta]
#. defaultMessage is:
#. Discovering addresses
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/DiscoverAddresses/Form.json
msgctxt "getStarted.header.discoveringAddresses.meta"
msgid "Discovering addresses"
msgstr "发现地址"

#. [settings.displayedUnits]
#. defaultMessage is:
#. Displayed Units
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/GeneralSettings.json
msgctxt "settings.displayedUnits"
msgid "Displayed Units"
msgstr "显示单位"

#. [ticketAutoBuyer.info.maxPerBlock.message]
#. defaultMessage is:
#. Do not buy more than this number of tickets per block. A negative number means buy one ticket every n blocks. e.g. -2 would mean buy a ticket every second block.
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/TicketAutoBuyerInfoModalContent.json
msgctxt "ticketAutoBuyer.info.maxPerBlock.message"
msgid ""
"Do not buy more than this number of tickets per block. A negative number "
"means buy one ticket every n blocks. e.g. -2 would mean buy a ticket every "
"second block."
msgstr ""
"每个区块购买的票数不要超过这个数量。 负数意味着每n个区块购买一张票。 例如 -2"
"意味着每两个区块买一张票。"

#. [stakepools.list.confirmRemove]
#. defaultMessage is:
#. Do you confirm removal of stakepool {stakepool}?
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/List.json
msgctxt "stakepools.list.confirmRemove"
msgid "Do you confirm removal of stakepool {stakepool}?"
msgstr " 是否确认移除权益池{stakepool}?"

#. [stakepools.list.confirmRemove]
#. defaultMessage is:
#. Do you confirm removal of wallet {wallet}?
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/SelectAvailableWalletsForm.json
msgctxt "stakepools.list.confirmRemoveWallet"
msgid "Do you confirm removal of wallet {wallet}?"
msgstr "是否确认移除钱包 {wallet}?"

#. [help.documentation]
#. defaultMessage is:
#. Documentation
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.documentation"
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#. [appMenu.documentation]
#. defaultMessage is:
#. Documentation
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.documentation"
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#. [getStarted.header.downloadingBlockchain.meta]
#. defaultMessage is:
#. Downloading blockchain
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/DaemonLoading/Form.json
msgctxt "getStarted.header.downloadingBlockchain.meta"
msgid "Downloading blockchain"
msgstr "同步区块链"

#. [transactions.description.receive]
#. defaultMessage is:
#. Each time you request a payment, create a new address to protect your privacy.
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "transactions.description.receive"
msgid ""
"Each time you request a payment, create a new address to protect your "
"privacy."
msgstr "每次发起支付时，请创建一个新地址以保护您的隐私。"

#. [home.earnedStakingReward]
#. defaultMessage is:
#. Earned Staking Reward
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/Tickets.json
msgctxt "home.earnedStakingReward"
msgid "Earned Staking Reward"
msgstr "获取的投票奖励"

#. [appMenu.edit]
#. defaultMessage is:
#. Edit
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.edit"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. [settings.advancedDaemon.true]
#. defaultMessage is:
#. Enabled
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/GeneralSettings.json
msgctxt "settings.advancedDaemon.true"
msgid "Enabled"
msgstr "开启"

#. [stake.revokeTicketsPassphrase]
#. defaultMessage is:
#. Enter Passphrase to Revoke Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/index.json
msgctxt "stake.revokeTicketsPassphrase"
msgid "Enter Passphrase to Revoke Tickets"
msgstr "输入密码撤回投票"

#. [createWallet.passhraseInput.label]
#. defaultMessage is:
#. Enter a Private Passphrase to protect your wallet.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateWalletForm/CreatePassPhrase/PassPhraseInputs.json
msgctxt "createWallet.passhraseInput.label"
msgid "Enter a Private Passphrase to protect your wallet."
msgstr "输入一个密码用于保护你的钱包"

#. [securitycenter.form.field.address.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Enter an address
#. [securitycenter.form.field.address.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Enter an address
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/SignMessage/Form.json
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/VerifyMessage/Form.json
msgctxt "securitycenter.form.field.address.placeholder"
msgid "Enter an address"
msgstr "输入地址"

#. [securitycenter.validate.form.field.address.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Enter an address to validate
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/ValidateAddress/Form.json
msgctxt "securitycenter.validate.form.field.address.placeholder"
msgid "Enter an address to validate"
msgstr "输入校验地址"

#. [createWallet.enterHexSeed.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Enter the hex representation of your seed...
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateWalletForm/ConfirmSeed/SeedEntry.json
msgctxt "createWallet.enterHexSeed.placeholder"
msgid "Enter the hex representation of your seed..."
msgstr "输入你的种子的十六进制表示…"

#. [login.form.appdata.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Enter your Path to application home directory
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/AppDataForm.json
msgctxt "login.form.appdata.placeholder"
msgid "Enter your Path to application home directory"
msgstr "输入应用程序主目录的路径"

#. [login.form.rpcpassword.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Enter your RPC Password here
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/RemoteDaemonForm.json
msgctxt "login.form.rpcpassword.placeholder"
msgid "Enter your RPC Password here"
msgstr "在这输入你的PRC密码"

#. [login.form.rpcuser.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Enter your RPC User here
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/RemoteDaemonForm.json
msgctxt "login.form.rpcuser.placeholder"
msgid "Enter your RPC User here"
msgstr "在此输入你的RPC用户"

#. [login.form.rpccert.placeholder.]
#. defaultMessage is:
#. Enter your RPC cert location here
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/RemoteDaemonForm.json
msgctxt "login.form.rpccert.placeholder."
msgid "Enter your RPC cert location here"
msgstr "再次输入你的PPC证书位置"

#. [login.form.rpchost.placeholder.]
#. defaultMessage is:
#. Enter your RPC host here
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/RemoteDaemonForm.json
msgctxt "login.form.rpchost.placeholder."
msgid "Enter your RPC host here"
msgstr "再次输入你的RPC主机"

#. [login.form.rpcport.placeholder.]
#. defaultMessage is:
#. Enter your RPC port here
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/RemoteDaemonForm.json
msgctxt "login.form.rpcport.placeholder."
msgid "Enter your RPC port here"
msgstr "再次输入你的RPC端口"

#. [securitycenter.form.field.message.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Enter your message
#. [securitycenter.form.field.message.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Enter your message
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/SignMessage/Form.json
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/VerifyMessage/Form.json
msgctxt "securitycenter.form.field.message.placeholder"
msgid "Enter your message"
msgstr "输入消息"

#. [createWallet.enterSeed.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Enter your seed...
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateWalletForm/ConfirmSeed/SeedEntry.json
msgctxt "createWallet.enterSeed.placeholder"
msgid "Enter your seed..."
msgstr "输入种子"

#. [securitycenter.form.field.signature.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Enter your signature
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/VerifyMessage/Form.json
msgctxt "securitycenter.form.field.signature.placeholder"
msgid "Enter your signature"
msgstr "输入签名"

#. [login.form.rpcuser.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Enter your wallet name here
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/CreateWalletForm.json
msgctxt "login.form.rpcuser.placeholder"
msgid "Enter your wallet name here"
msgstr "输入钱包名称"

#. [confirmSeed.errors.hexNot32Bytes]
#. defaultMessage is:
#. Error: seed is not 32 bytes, such comes from a non-supported software and may have unintended consequences.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateWalletForm/ConfirmSeed/Form.json
msgctxt "confirmSeed.errors.hexNot32Bytes"
msgid ""
"Error: seed is not 32 bytes, such comes from a non-supported software and "
"may have unintended consequences."
msgstr ""
"Error: seed is not 32 bytes, such comes from a non-supported software and "
"may have unintended consequences."

#. [send.feeEstimation]
#. defaultMessage is:
#. Estimated Fee
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/Page.json
msgctxt "send.feeEstimation"
msgid "Estimated Fee"
msgstr "估计费用"

#. [send.sizeEstimation]
#. defaultMessage is:
#. Estimated Size
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/Page.json
msgctxt "send.sizeEstimation"
msgid "Estimated Size"
msgstr "预估大小"

#. [getStarted.chainLoading.syncEstimation]
#. defaultMessage is:
#. Estimated ending {timeEstimation} ({currentBlockCount} / {neededBlocks})
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/DaemonLoading/Form.json
msgctxt "getStarted.chainLoading.syncEstimation"
msgid ""
"Estimated ending {timeEstimation} ({currentBlockCount} / {neededBlocks})"
msgstr "预计结束时间  {timeEstimation} ({currentBlockCount} / {neededBlocks})"

#. [getStarted.existingSeedTab]
#. defaultMessage is:
#. Existing Seed
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateForm.json
msgctxt "getStarted.existingSeedTab"
msgid "Existing Seed"
msgstr "现有种子"

#. [stake.expiredTickets]
#. defaultMessage is:
#. Expired Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakeInfo/StakeInfoDetails.json
msgctxt "stake.expiredTickets"
msgid "Expired Tickets"
msgstr "过期票数"

#. [purchaseTickets.expiryPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Expiry
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsAdvanced.json
msgctxt "purchaseTickets.expiryPlaceholder"
msgid "Expiry"
msgstr "到期"

#. [purchaseTickets.expiry]
#. defaultMessage is:
#. Expiry
#. [purchaseTickets.expiry]
#. defaultMessage is:
#. Expiry
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsAdvanced.json
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsQuickBar.json
msgctxt "purchaseTickets.expiry"
msgid "Expiry"
msgstr "到期"

#. [tickets.info.expiry.header]
#. defaultMessage is:
#. Expiry (blocks)
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PurchaseTicketsInfoModalContent.json
msgctxt "tickets.info.expiry.header"
msgid "Expiry (blocks)"
msgstr "到期"

#. [notification.transfer.fee]
#. defaultMessage is:
#. Fee
#: app/i18n/extracted/app/components/Snackbar/Notification/Transaction.json
msgctxt "notification.transfer.fee"
msgid "Fee"
msgstr "费用"

#. [getStarted.header.fetchingBlockHeaders.meta]
#. defaultMessage is:
#. Fetching block headers
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/FetchBlockHeaders/Form.json
msgctxt "getStarted.header.fetchingBlockHeaders.meta"
msgid "Fetching block headers"
msgstr "获取区块头"

#. [getStarted.header.finalizingSetup.meta]
#. defaultMessage is:
#. Finalizing setup
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/FinalStartUp.json
msgctxt "getStarted.header.finalizingSetup.meta"
msgid "Finalizing setup"
msgstr "完成设置"

#. [getStarted.body.finalizingSetup.meta]
#. defaultMessage is:
#. Initializing data, please be patient.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/FinalStartUp.json
msgctxt "getStarted.body.finalizingSetup.meta"
msgid "Initializing data, please be patient."
msgstr "正在初始化数据，请耐心等候。"

#. [agenda.card.finishedIndicator]
#. defaultMessage is:
#. Finished
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/GovernanceTab/AgendaCard.json
msgctxt "agenda.card.finishedIndicator"
msgid "Finished"
msgstr "结束"

#. [help.forum]
#. defaultMessage is:
#. Forum
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.forum"
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#. [help.freenode]
#. defaultMessage is:
#. Freenode
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.freenode"
msgid "Freenode"
msgstr "Freenode"

#. [send.from]
#. defaultMessage is:
#. From
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/Page.json
msgctxt "send.from"
msgid "From"
msgstr "来自"

#. [settings.general.title]
#. defaultMessage is:
#. General
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/GeneralSettings.json
msgctxt "settings.general.title"
msgid "General"
msgstr "通用"

#. [receive.newAddressBtn]
#. defaultMessage is:
#. Generate new address
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ReceiveTab/Page.json
msgctxt "receive.newAddressBtn"
msgid "Generate new address"
msgstr "生成新地址"

#. [help.github]
#. defaultMessage is:
#. Github
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.github"
msgid "Github"
msgstr "GitHub"

#. [tickets.tab.governance]
#. defaultMessage is:
#. Governance
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "tickets.tab.governance"
msgid "Governance"
msgstr "治理"

#. [help.constitution.modal.title]
#. defaultMessage is:
#. HC Constitution
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.constitution.modal.title"
msgid "HC Constitution"
msgstr "HC宪法"

#. [accounts.hdPath]
#. defaultMessage is:
#. HD Path
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.hdPath"
msgid "HD Path"
msgstr "HD 路径"

#. [appMenu.hcgui]
#. defaultMessage is:
#. HcGui
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.hcgui"
msgid "hcGUI"
msgstr "hcGUI"

#. [tickets.info.txFee.message]
#. defaultMessage is:
#. hcGUI uses a "split" transaction to avoid blocking your balance, spliting the exact amount needed for the ticket from the balance in your wallet. The "split" transaction needs to be confirmed at least once before you can reuse your balance. This can block your whole balance for several minutes while this confirmation occurs. Without the split, you would have to wait for the confirmation of the ticket transaction, which could take several hours. This can be left at 0.01. It does not affect your chances of buying tickets or voting with them.
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PurchaseTicketsInfoModalContent.json
msgctxt "tickets.info.txFee.message"
msgid ""
"hcGUI uses a \"split\" transaction to avoid blocking your balance, spliting "
"the exact amount needed for the ticket from the balance in your wallet. The "
"\"split\" transaction needs to be confirmed at least once before you can "
"reuse your balance. This can block your whole balance for several minutes "
"while this confirmation occurs. Without the split, you would have to wait "
"for the confirmation of the ticket transaction, which could take several "
"hours. This can be left at 0.01. It does not affect your chances of buying "
"tickets or voting with them."
msgstr ""
"hcGUI使用“拆分”交易来避免阻塞您的余额，将票证所需的确切金额与钱包中的余额分"
"开。 在您重新使用余额之前，需要至少确认一次“拆分”交易。 在确认进行时，这可能"
"会阻止您的整个余额几分钟。 如果没有拆分，您将不得不等待票证交易的确认，这可能"
"需要几个小时。 这可以留在0.01。 它不会影响您购票或与他们一起投票的机会。"

#. [txDetails.blockHeightLabel]
#. defaultMessage is:
#. Height
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.blockHeightLabel"
msgid "Height"
msgstr "区块高度"

#. [help.title]
#. defaultMessage is:
#. Help
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "help.title"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. [menu.help]
#. defaultMessage is:
#. Help
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "menu.help"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. [appMenu.help]
#. defaultMessage is:
#. Help
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.help"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. [appMenu.hideHcgui]
#. defaultMessage is:
#. Hide HcGui
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.hideHcgui"
msgid "Hide hcGUI"
msgstr "隐藏hcGUI"

#. [help.logs.hide.hcd]
#. defaultMessage is:
#. Hide Hcd logs
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LogsTab/Page.json
msgctxt "help.logs.hide.hcd"
msgid "Hide Hcd logs"
msgstr "隐藏hcd日志"

#. [help.logs.hide.hcwallet]
#. defaultMessage is:
#. Hide Hcwallet logs
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LogsTab/Page.json
msgctxt "help.logs.hide.hcwallet"
msgid "Hide Hcwallet logs"
msgstr "隐藏Hcwallet日志"

#. [appMenu.hideOthers]
#. defaultMessage is:
#. Hide Others
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.hideOthers"
msgid "Hide Others"
msgstr "隐藏其他"

#. [transactions.tab.history]
#. defaultMessage is:
#. History
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "transactions.tab.history"
msgid "History"
msgstr "历史"

#. [seedCopyConfirmModal.copyConfirmationPhrase]
#. defaultMessage is:
#. I understand
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/SeedCopyConfirmModal/index.json
msgctxt "seedCopyConfirmModal.copyConfirmationPhrase"
msgid "I understand"
msgstr "I understand"

#. [ticketAutoBuyer.info.maxPriceAbsolute.message]
#. defaultMessage is:
#. If the ticket price is above this value, you will not buy more tickets. The default of 0 turns this off.
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/TicketAutoBuyerInfoModalContent.json
msgctxt "ticketAutoBuyer.info.maxPriceAbsolute.message"
msgid ""
"If the ticket price is above this value, you will not buy more tickets. The "
"default of 0 turns this off."
msgstr "如果选票价格高于此值，您将不会购买更多选票。 默认值为0会将其关闭。"

#. [getStarted.chainLoadingDelayReminder]
#. defaultMessage is:
#. If you are starting hcGUI for the first time, this may take a while.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/DaemonLoading/Form.json
msgctxt "getStarted.chainLoadingDelayReminder"
msgid "If you are starting hcGUI for the first time, this may take a while."
msgstr "如果第一次启动，可能需要等待较长时间同步区块，如果进度条长时间未变化，请尝试更换网络或更新版本。"

#. [getStarted.firstTimeSyncDelayReminder]
#. defaultMessage is:
#. If you are syncing the blockchain for the first time, this may take a while.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/FetchBlockHeaders/Form.json
msgctxt "getStarted.firstTimeSyncDelayReminder"
msgid ""
"If you are syncing the blockchain for the first time, this may take a while."
msgstr "如果您是第一次同步区块链，可能需要一段时间。"

#. [help.description.links]
#. defaultMessage is:
#. If you have any difficulty with hcGUI, please use the following links to help find a solution.
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "help.description.links"
msgid ""
"If you have any difficulty with hcGUI, please use the following links to "
"help find a solution."
msgstr ""
"如果您在使用hcGUI的过程中遇到任何困难，请使用以下链接来帮助找到解决方法。"

#. [ticketAutoBuyer.info.balanceToMaintain.message]
#. defaultMessage is:
#. If your balance is lower than this number, you will not buy tickets. The default of 0 will use all the funds in your account to buy tickets.
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/TicketAutoBuyerInfoModalContent.json
msgctxt "ticketAutoBuyer.info.balanceToMaintain.message"
msgid ""
"If your balance is lower than this number, you will not buy tickets. The "
"default of 0 will use all the funds in your account to buy tickets."
msgstr ""
"如果您的余额低于此数字，则不会购买选票。 默认值为0将使用您帐户中的所有资金购"
"买选票。"

#. [balanceInfoModal.immatureRewards.label]
#. defaultMessage is:
#. Immature Rewards
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/BalanceOverviewModalContent.json
msgctxt "balanceInfoModal.immatureRewards.label"
msgid "Immature Rewards"
msgstr "未成熟奖励"

#. [accounts.immatureRewards]
#. defaultMessage is:
#. Immature Rewards
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.immatureRewards"
msgid "Immature Rewards"
msgstr "未成熟奖励"

#. [balanceInfoModal.immatureStake.label]
#. defaultMessage is:
#. Immature Stake Generation
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/BalanceOverviewModalContent.json
msgctxt "balanceInfoModal.immatureStake.label"
msgid "Immature Stake Generation"
msgstr "未成熟权益产生"

#. [accounts.immatureStake]
#. defaultMessage is:
#. Immature Stake Generation
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.immatureStake"
msgid "Immature Stake Generation"
msgstr "未成熟权益产生"

#. [stake.immatureTickets]
#. defaultMessage is:
#. Immature Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakeInfo/StakeInfoRow.json
msgctxt "stake.immatureTickets"
msgid "Immature Tickets"
msgstr "未成熟选票"

#. [purchaseTickets.importScriptBtn]
#. defaultMessage is:
#. Import Script
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/Form.json
msgctxt "purchaseTickets.importScriptBtn"
msgid "Import Script"
msgstr "导入脚本"

#. [tickets.importScriptConfirmation]
#. defaultMessage is:
#. Import Script Confirmation
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/Form.json
msgctxt "tickets.importScriptConfirmation"
msgid "Import Script Confirmation"
msgstr "导入脚本配置"

#. [purchaseTickets.importDisabledRescan]
#. defaultMessage is:
#. Importing scripts is disabled during a rescan.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/Form.json
msgctxt "purchaseTickets.importDisabledRescan"
msgid "Importing scripts is disabled during a rescan."
msgstr "重新扫描期间禁用导入脚本。"

#. [agenda.card.inProgressIndicator]
#. defaultMessage is:
#. In Progress
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/GovernanceTab/AgendaCard.json
msgctxt "agenda.card.inProgressIndicator"
msgid "In Progress"
msgstr "进行中"

#. [agenda.overview.inProgressIndicator]
#. defaultMessage is:
#. In Progress
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/GovernanceTab/AgendaOverview/Overview.json
msgctxt "agenda.overview.inProgressIndicator"
msgid "In Progress"
msgstr "进行中"

#. [sidebar.rescanBtn.tip]
#. defaultMessage is:
#. Initiate a transaction rescan.
#.
#. Rescanning may help resolve some balance errors.
#.
#. Note: This scans the entire blockchain for transactions,
#. but does not re-download it.
#: app/i18n/extracted/app/components/buttons/RescanButton.json
msgctxt "sidebar.rescanBtn.tip"
msgid ""
"Initiate a transaction rescan.\n"
"\n"
"Rescanning may help resolve some balance errors.\n"
"\n"
"Note: This scans the entire blockchain for transactions,\n"
"but does not re-download it."
msgstr ""
"启动事务重新扫描。\n"
"\n"
"重新扫描可能有助于解决一些结余错误。\n"
"\n"
"注意：这会扫描整个区块链以来进行交易，\n"
"但不会重新下载它。"

#. [purchaseTickets.errors.insufficientBalance]
#. defaultMessage is:
#. Insufficient spendable account balance to purchase tickets.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/Form.json
msgctxt "purchaseTickets.errors.insufficientBalance"
msgid "Insufficient spendable account balance to purchase tickets."
msgstr "购票账户余额不足"

#. [invalidRPCVersion.title]
#. defaultMessage is:
#. Invalid RPC Version
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "invalidRPCVersion.title"
msgid "Invalid RPC Version"
msgstr "无效的RPC版本"

#. [securitycenter.validate.result.invalid]
#. defaultMessage is:
#. Invalid address!
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/ValidateAddress/index.json
msgctxt "securitycenter.validate.result.invalid"
msgid "Invalid address!"
msgstr "不合法的地址"

#. [securitycenter.verify.result.invalid]
#. defaultMessage is:
#. Invalid signature!
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/VerifyMessage/index.json
msgctxt "securitycenter.verify.result.invalid"
msgid "Invalid signature!"
msgstr "无效签名"

#. [ticket.rewardCalc]
#. defaultMessage is:
#. Investment: {investment}
#. Transaction Fee: {txFee}
#. Pool Fee: {poolFee}
#. {rewardLabel}: {reward}
#. ROI: {roi, number, precise-percent}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/TicketInfoCard.json
msgctxt "ticket.rewardCalc"
msgid ""
"Investment: {investment}\n"
"      Transaction Fee: {txFee}\n"
"      Pool Fee: {poolFee}\n"
"      {rewardLabel}: {reward}\n"
"      ROI: {roi, number, precise-percent}"
msgstr ""
"投资：{投资}\n"
"       交易费用：{txFee}\n"
"       泳池费用：{poolFee}\n"
"       {rewardLabel}：{reward}\n"
"       投资回报率：{roi，number，exact-percent}"

#. [accounts.keys]
#. defaultMessage is:
#. Keys
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.keys"
msgid "Keys"
msgstr "钥匙"

#. [sidebar.latestBlock]
#. defaultMessage is:
#. Latest Block
#: app/i18n/extracted/app/components/SideBar/Bar.json
msgctxt "sidebar.latestBlock"
msgid "Latest Block"
msgstr "最新区块"

#. [appMenu.learnMore]
#. defaultMessage is:
#. Learn More
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.learnMore"
msgid "Learn More"
msgstr "学习更多"

#. [help.tab.links]
#. defaultMessage is:
#. Links
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "help.tab.links"
msgid "Links"
msgstr "链接"

#. [stake.liveTickets]
#. defaultMessage is:
#. Live Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakeInfo/StakeInfoRow.json
msgctxt "stake.liveTickets"
msgid "Live Tickets"
msgstr "在线选票"

#. [history.loadingMoreTransactions]
#. defaultMessage is:
#. Loading more transactions...
#: app/i18n/extracted/app/components/indicators/LoadingMoreTransactions.json
msgctxt "history.loadingMoreTransactions"
msgid "Loading more transactions..."
msgstr "加载更多交易"

#. [settings.locale]
#. defaultMessage is:
#. Locale
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/GeneralSettings.json
msgctxt "settings.locale"
msgid "Locale"
msgstr "语言"

#. [home.currentTotalLockedBalanceLabel]
#. defaultMessage is:
#. Locked
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/Balance.json
msgctxt "home.currentTotalLockedBalanceLabel"
msgid "Locked"
msgstr "锁定"

#. [balanceInfoModal.locked.label]
#. defaultMessage is:
#. Locked By Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/BalanceOverviewModalContent.json
msgctxt "balanceInfoModal.locked.label"
msgid "Locked By Tickets"
msgstr "选票锁定"

#. [accounts.lockedByTickets]
#. defaultMessage is:
#. Locked By Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.lockedByTickets"
msgid "Locked By Tickets"
msgstr "选票锁定"

#. [getStarted.btnLogs]
#. defaultMessage is:
#. Logs
#. [getStarted.btnLogs]
#. defaultMessage is:
#. Logs
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/DaemonLoading/Form.json
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/RescanWallet/Form.json
msgctxt "getStarted.btnLogs"
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#. [getStarted.header.logs.meta]
#. defaultMessage is:
#. Logs
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/Logs/Header.json
msgctxt "getStarted.header.logs.meta"
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#. [transactions.description.send.mainnet]
#. defaultMessage is:
#. Mainnet HC addresses always begin with letter H and contain 26-35 alphanumeric characters
#. (e.g. HxxXXXXXxXXXxXXXXxxx0XxXXXxxXxXxX0X).
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "transactions.description.send.mainnet"
msgid ""
"Mainnet HC addresses always begin with letter H and contain 26-35 "
"alphanumeric characters\n"
"(e.g. HxxXXXXXxXXXxXXXXxxx0XxXXXxxXxXxX0X)."
msgstr ""
"主网地址总是以字母H开头，包含26-35字母数字字符。\n"
"（如HXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX0X）。"

#. [help.matrix]
#. defaultMessage is:
#. Matrix Chat
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.matrix"
msgid "Matrix Chat"
msgstr "矩阵聊天"

#. [ticketAutoBuyer.info.maxFee.header]
#. defaultMessage is:
#. Max Fee
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/TicketAutoBuyerInfoModalContent.json
msgctxt "ticketAutoBuyer.info.maxFee.header"
msgid "Max Fee"
msgstr "最高费用"

#. [autobuyer.maxFee]
#. defaultMessage is:
#. Max Fee
#. [autobuyer.maxFee]
#. defaultMessage is:
#. Max Fee
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Details.json
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Form.json
msgctxt "autobuyer.maxFee"
msgid "Max Fee"
msgstr "最高费用"

#. [ticketAutoBuyer.info.maxPerBlock.header]
#. defaultMessage is:
#. Max Per Block
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/TicketAutoBuyerInfoModalContent.json
msgctxt "ticketAutoBuyer.info.maxPerBlock.header"
msgid "Max Per Block"
msgstr "每个区块最大数"

#. [autobuyer.maxPerBlock]
#. defaultMessage is:
#. Max Per Block
#. [autobuyer.maxPerBlock]
#. defaultMessage is:
#. Max Per Block
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Details.json
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Form.json
msgctxt "autobuyer.maxPerBlock"
msgid "Max Per Block"
msgstr "每个区块最大数"

#. [ticketAutoBuyer.info.maxPriceAbsolute.header]
#. defaultMessage is:
#. Max Price Absolute
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/TicketAutoBuyerInfoModalContent.json
msgctxt "ticketAutoBuyer.info.maxPriceAbsolute.header"
msgid "Max Price Absolute"
msgstr "最高绝对价格"

#. [autobuyer.maxPriceAbsolute]
#. defaultMessage is:
#. Max Price Absolute
#. [autobuyer.maxPriceAbsolute]
#. defaultMessage is:
#. Max Price Absolute
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Details.json
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Form.json
msgctxt "autobuyer.maxPriceAbsolute"
msgid "Max Price Absolute"
msgstr "最高绝对价格"

#. [ticketAutoBuyer.info.maxPriceRelative.header]
#. defaultMessage is:
#. Max Price Relative
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/TicketAutoBuyerInfoModalContent.json
msgctxt "ticketAutoBuyer.info.maxPriceRelative.header"
msgid "Max Price Relative"
msgstr "最高相对价格"

#. [autobuyer.maxPriceRelative]
#. defaultMessage is:
#. Max Price Relative
#. [autobuyer.maxPriceRelative]
#. defaultMessage is:
#. Max Price Relative
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Details.json
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Form.json
msgctxt "autobuyer.maxPriceRelative"
msgid "Max Price Relative"
msgstr "最高相对价格"

#. [securitycenter.form.field.message.label]
#. defaultMessage is:
#. Message
#. [securitycenter.form.field.message.label]
#. defaultMessage is:
#. Message
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/SignMessage/Form.json
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/VerifyMessage/Form.json
msgctxt "securitycenter.form.field.message.label"
msgid "Message"
msgstr "消息"

#. [appMenu.minimize]
#. defaultMessage is:
#. Minimize
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.minimize"
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#. [stake.missedTickets]
#. defaultMessage is:
#. Missed Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakeInfo/StakeInfoDetails.json
msgctxt "stake.missedTickets"
msgid "Missed Tickets"
msgstr "错过的选票"

#. [tickets.tab.mytickets]
#. defaultMessage is:
#. My Tickets
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "tickets.tab.mytickets"
msgid "My Tickets"
msgstr "我的选票"

#. [advanced.remote.rpcuser]
#. defaultMessage is:
#. Name
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/CreateWalletForm.json
msgctxt "advanced.remote.rpcuser"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. [addAccountModal.newAccountName]
#. defaultMessage is:
#. New Account Name
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/AddAccountModal/Modal.json
msgctxt "addAccountModal.newAccountName"
msgid "New Account Name"
msgstr "新账户名称"

#. [accounts.rename.newNamePlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. New Account Name
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/RenameAccount.json
msgctxt "accounts.rename.newNamePlaceholder"
msgid "New Account Name"
msgstr "新账户名称"

#. [accounts.newName]
#. defaultMessage is:
#. New Account Name
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/RenameAccount.json
msgctxt "accounts.newName"
msgid "New Account Name"
msgstr "新账户名称"

#. [changePassModal.newPassphrase]
#. defaultMessage is:
#. New Private Passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/ChangePassphraseModal/Modal.json
msgctxt "changePassModal.newPassphrase"
msgid "New Private Passphrase"
msgstr "新的私钥"

#. [getStarted.newSeedTab]
#. defaultMessage is:
#. New Seed
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateForm.json
msgctxt "getStarted.newSeedTab"
msgid "New Seed"
msgstr "新的种子"

#. [transaction.sortby.newest]
#. defaultMessage is:
#. Newest
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/index.json
msgctxt "transaction.sortby.newest"
msgid "Newest"
msgstr "最新的"

#. [history.noMoreTransactions]
#. defaultMessage is:
#. No more transactions.
#: app/i18n/extracted/app/components/indicators/NoMoreTransactions.json
msgctxt "history.noMoreTransactions"
msgid "No more transactions."
msgstr "没有更多交易了"

#. [stake.noAvailableStakepools]
#. defaultMessage is:
#. No stakepool found. Check your internet connection or {link} to see if the StakePool API is down.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/index.json
msgctxt "stake.noAvailableStakepools"
msgid ""
"No stakepool found. Check your internet connection or {link} to see if the "
"StakePool API is down."
msgstr "没有发现票池，检查你的网络连接"

#. [home.noTickets]
#. defaultMessage is:
#. No tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/TicketActivity.json
msgctxt "home.noTickets"
msgid "No tickets"
msgstr "没有票"

#. [myTickets.noTicketsWithStatus]
#. defaultMessage is:
#. No tickets found
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/TicketListPage.json
msgctxt "myTickets.noTicketsWithStatus"
msgid "No tickets found"
msgstr "没有发现票"

#. [home.noTransactions]
#. defaultMessage is:
#. No transactions
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/RecentTransactions.json
msgctxt "home.noTransactions"
msgid "No transactions"
msgstr "没有交易"

#. [txDetails.nonWalletInputs]
#. defaultMessage is:
#. Non Wallet Inputs
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.nonWalletInputs"
msgid "Non Wallet Inputs"
msgstr "非钱包输入"

#. [txDetails.nonWalletOutputs]
#. defaultMessage is:
#. Non Wallet Outputs
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.nonWalletOutputs"
msgid "Non Wallet Outputs"
msgstr "非钱包输出"

#. [securitycenter.validate.result.notOwned]
#. defaultMessage is:
#. Not owned address!
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/ValidateAddress/index.json
msgctxt "securitycenter.validate.result.notOwned"
msgid "Not owned address!"
msgstr "没有这个地址！"

#. [stake.addPool.notice]
#. defaultMessage is:
#. Notice!
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/AddForm.json
msgctxt "stake.addPool.notice"
msgid "Notice!"
msgstr "注意"

#. [purchaseTickets.number]
#. defaultMessage is:
#. Number of Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/Form.json
msgctxt "purchaseTickets.number"
msgid "Number of Tickets"
msgstr "票数"

#. [tickets.info.number.header]
#. defaultMessage is:
#. Number of tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PurchaseTicketsInfoModalContent.json
msgctxt "tickets.info.number.header"
msgid "Number of tickets"
msgstr "票数"

#. [tickets.info.expiry.message]
#. defaultMessage is:
#. Often ticket fees will increase during a window and you may be stopped out by higher fees. By setting an expiry, tickets that are not mined in the given number of blocks are cancelled so you can try again with higher fees if you wish. If this is empty, they will not expire until the end of the window.
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PurchaseTicketsInfoModalContent.json
msgctxt "tickets.info.expiry.message"
msgid ""
"Often ticket fees will increase during a window and you may be stopped out "
"by higher fees. By setting an expiry, tickets that are not mined in the "
"given number of blocks are cancelled so you can try again with higher fees "
"if you wish. If this is empty, they will not expire until the end of the "
"window."
msgstr ""
"在一个窗口期间，选票费用通常会增加，您可能会被更高的费用阻止。 通过设置到期"
"日，取消未在给定数量的块中开采的票据，因此如果您愿意，可以再次尝试更高的费"
"用。 如果这是空的，它们将不会在窗口结束时到期。"

#. [transaction.sortby.oldest]
#. defaultMessage is:
#. Oldest
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/index.json
msgctxt "transaction.sortby.oldest"
msgid "Oldest"
msgstr "最旧的"

#. [agenda.overviewDescription]
#. defaultMessage is:
#. Once the majority of the PoW miners have upgraded (75% of the 100 most recent blocks are at the latest version) and the majority of the PoS miners have upgraded (75% of the votes in a 2016 block interval), the voting process begins.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/GovernanceTab/AgendaOverview/Overview.json
msgctxt "agenda.overviewDescription"
msgid ""
"Once the majority of the PoW miners have upgraded (75% of the 100 most "
"recent blocks are at the latest version) and the majority of the PoS miners "
"have upgraded (75% of the votes in a 2016 block interval), the voting "
"process begins."
msgstr ""
"一旦大多数PoW矿工升级（最近100个区块中有75％是最新版本）并且大多数PoS矿工已经"
"升级（2016年区块间隔的75％投票），投票过程开始。"

#. [getStarted.decrypt.openWalletBtn]
#. defaultMessage is:
#. Open Wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/DecryptForm.json
msgctxt "getStarted.decrypt.openWalletBtn"
msgid "Open Wallet"
msgstr "打开钱包"

#. [getStarted.header.openingWallet.meta]
#. defaultMessage is:
#. Opening wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/DecryptForm.json
msgctxt "getStarted.header.openingWallet.meta"
msgid "Opening wallet"
msgstr "正在打开钱包"

#. [menu.home]
#. defaultMessage is:
#. Overview
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "menu.home"
msgid "Overview"
msgstr "预览"

#. [stake.ownMempoolTickets]
#. defaultMessage is:
#. Own Mempool Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakeInfo/StakeInfoRow.json
msgctxt "stake.ownMempoolTickets"
msgid "Own Mempool Tickets"
msgstr "拥有的memPool票数"

#. [securitycenter.validate.result.owned]
#. defaultMessage is:
#. Owned address!
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/ValidateAddress/index.json
msgctxt "securitycenter.validate.result.owned"
msgid "Owned address!"
msgstr "拥有地址！"

#. [appMenu.paste]
#. defaultMessage is:
#. Paste
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.paste"
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#. [transaction.indicatorPending]
#. defaultMessage is:
#. Pending
#. [transaction.indicatorPending]
#. defaultMessage is:
#. Pending
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/Status.json
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "transaction.indicatorPending"
msgid "Pending"
msgstr "等待中"

#. [getStarted.advanced.meta]
#. defaultMessage is:
#. Please complete one of the following forms to start hcGUI according to your local setup.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/Form.json
msgctxt "getStarted.advanced.meta"
msgid ""
"Please complete one of the following forms to start hcGUI according to your "
"local setup."
msgstr "请根据您的本地设置完成下列表单中的一个以启动hcGUI。"

#. [send.confirmAmountLabel]
#. defaultMessage is:
#. Please confirm your transaction for
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/Page.json
msgctxt "send.confirmAmountLabel"
msgid "Please confirm your transaction for"
msgstr "请确认你的交易"

#. [getStarted.discoverAccountsInfo]
#. defaultMessage is:
#. Please enter the passphrase you just created to generate the post quantum account and to scan the blockchain for additional accounts you may have previously created with your wallet.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/DiscoverAddresses/Form.json
msgctxt "getStarted.discoverAccountsInfo"
msgid ""
"Please enter the passphrase you just created to generate the post quantum "
"account and to scan the blockchain for additional accounts you may have "
"previously created with your wallet."
msgstr ""
"请输入创建账号时输入的密码，并扫描区块信息，以便您以前用钱包创建的其他帐户。"

#. [getStarted.decrypt.info.private]
#. defaultMessage is:
#. Please enter the private passphrase to decrypt it.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/DecryptForm.json
msgctxt "getStarted.decrypt.info.private"
msgid "Please enter the private passphrase to decrypt it."
msgstr "请输入密码来解密"

#. [help.description.logs]
#. defaultMessage is:
#. Please find your current logs below to look for any issue or error you are having.
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "help.description.logs"
msgid ""
"Please find your current logs below to look for any issue or error you are "
"having."
msgstr "请找到您当前的日志下面查找问题或错误。"

#. [seedCopyConfirmModal.warningText]
#. defaultMessage is:
#. Please note that copying the seed to the clipboard may be a security risk, as other applications may be able to monitor and copy the contents of the clipboard.
#.
#. It is also highly unadvised to maintain the seed on a computer file, specially without encryption, as that can lead to stealing of funds by anyone with access to the computer.
#.
#. Further, storing the seed on a computer file without backing it up on a physical medium (written down piece of paper stored in a secure location) can cause loss of funds if the local wallet file gets corrupted or is otherwise unavailable (due to hardware failure or any other number of issues).
#.
#. If you are sure you understand the risks and still want to copy the seed to the clipboard, please type the phrase {confirmationPhrase} in the box below and the seed will be copied to the clipboard.
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/SeedCopyConfirmModal/Modal.json
msgctxt "seedCopyConfirmModal.warningText"
msgid ""
"Please note that copying the seed to the clipboard may be a security risk, "
"as other applications may be able to monitor and copy the contents of the "
"clipboard.\n"
"\n"
"          It is also highly unadvised to maintain the seed on a computer "
"file, specially without encryption, as that can lead to stealing of funds by "
"anyone with access to the computer.\n"
"\n"
"          Further, storing the seed on a computer file without backing it up "
"on a physical medium (written down piece of paper stored in a secure "
"location) can cause loss of funds if the local wallet file gets corrupted or "
"is otherwise unavailable (due to hardware failure or any other number of "
"issues).\n"
"\n"
"          If you are sure you understand the risks and still want to copy "
"the seed to the clipboard, please type the phrase {confirmationPhrase} in "
"the box below and the seed will be copied to the clipboard."
msgstr ""
"请注意，将种子复制到剪贴板可能有安全风险，因为其他应用程序可能监视和复制剪贴"
"板的内容。\n"
"将种子保存在文件里也是有风险的，特别是在没有加密的情况下，这会导致任何人通过"
"访问计算机窃取资金。\n"
"此外，将种子存储在计算机文件上而不将其备份在物理介质上（存储在安全位置中的一"
"张纸）可能由于本地钱包文件损坏导致资金损失（由于硬件故障或任何其他问题）。\n"
"如果您确信您理解了风险，仍然希望将种子复制到剪贴板，请在下面的框中键入短语 "
"{confirmationPhrase}，并将种子复制到剪贴板。"

#. [getStarted.walletSelect.meta]
#. defaultMessage is:
#. Please select which wallet you would like to load for usage.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/Form.json
msgctxt "getStarted.walletSelect.meta"
msgid "Please select which wallet you would like to load for usage."
msgstr "选择你要使用的钱包"

#. [stake.addPool.info]
#. defaultMessage is:
#. Please select your desired stakepool from the above dropdown and follow these instructions:
#.
#. 1) Create an account or login to your existing account at {stakePoolLink}.
#. 2) Once logged in, select the 'Settings' tab.
#. 3) Copy and paste your Api Key into the field below (typically starts with 'eyJhb...').
#. 4) Click Add and enter your private passphrase.
#.
#. {noticeSpan} If you receive an error about the script not being redeemable when attempting to add your stakepool, you can try the following:
#. - Each stakepool account you create can only be associated with 1 wallet.  If you have previously created this stakepool account with a different wallet (different seed), then you must create a new account.
#. - If you had previously used a 'voting account', for your ticket purchases, please go to the Accounts page and create a new account.  This may now allow you to successfully import your script for your stakepool.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/AddForm.json
msgctxt "stake.addPool.info"
msgid ""
"Please select your desired stakepool from the above dropdown and follow "
"these instructions:\n"
"\n"
"              1) Create an account or login to your existing account at "
"{stakePoolLink}.\n"
"              2) Once logged in, select the 'Settings' tab.\n"
"              3) Copy and paste your Api Key into the field below (typically "
"starts with 'eyJhb...').\n"
"              4) Click Add and enter your private passphrase.\n"
"\n"
"              {noticeSpan} If you receive an error about the script not "
"being redeemable when attempting to add your stakepool, you can try the "
"following:\n"
"              - Each stakepool account you create can only be associated "
"with 1 wallet.  If you have previously created this stakepool account with a "
"different wallet (different seed), then you must create a new account.\n"
"              - If you had previously used a 'voting account', for your "
"ticket purchases, please go to the Accounts page and create a new account.  "
"This may now allow you to successfully import your script for your stakepool."
msgstr ""
"请从上面的下拉列表中选择您想要的矿池并按照以下说明操作：\n"
"\n"
"              1）在{stakePoolLink}创建一个帐户或登录您现有的帐户。\n"
"              2）登录后，选择“设置”选项卡。\n"
"              3）将您的Api Key复制并粘贴到下面的字段中（通常以'eyJhb ...'开"
"头）。\n"
"              4）单击“添加”并输入您的私人密码。\n"
"\n"
"              {noticeSpan}如果您在尝试添加您的工作区时收到有关该脚本无法兑换"
"的错误，您可以尝试以下操作：\n"
"              - 您创建的每个利益相关者帐户只能与1个钱包相关联。如果您之前使用"
"不同的钱包（不同的种子）创建了此利益相关者帐户，则必须创建一个新帐户。\n"
"              - 如果您以前使用过“投票帐户”，购买机票，请转到“帐户”页面并创建"
"一个新帐户。现在，您可以成功导入您的利益池的脚本。"

#. [purchaseTickets.poolAddress]
#. defaultMessage is:
#. Pool Address
#. [purchaseTickets.poolAddress]
#. defaultMessage is:
#. Pool Address
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsAdvanced.json
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsQuickBar.json
msgctxt "purchaseTickets.poolAddress"
msgid "Pool Address"
msgstr "票池地址"

#. [purchaseTickets.poolFee]
#. defaultMessage is:
#. Pool Fee
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsQuickBar.json
msgctxt "purchaseTickets.poolFee"
msgid "Pool Fee"
msgstr "票池费"

#. [purchaseTickets.poolFees]
#. defaultMessage is:
#. Pool Fees
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsAdvanced.json
msgctxt "purchaseTickets.poolFees"
msgid "Pool Fees"
msgstr "票池费"

#. [stakepools.list.form.field.poolfees]
#. defaultMessage is:
#. Pool Fees:
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/List.json
msgctxt "stakepools.list.form.field.poolfees"
msgid "Pool Fees:"
msgstr "票池费用："

#. [stake.poolSize]
#. defaultMessage is:
#. Pool Size
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakeInfo/StakeInfoDetails.json
msgctxt "stake.poolSize"
msgid "Pool Size"
msgstr "票池大小"

#. [tickets.info.poolFeeAddress.header]
#. defaultMessage is:
#. Pool fee address
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PurchaseTicketsInfoModalContent.json
msgctxt "tickets.info.poolFeeAddress.header"
msgid "Pool fee address"
msgstr "票池费用地址"

#. [tickets.info.poolFeePercentage.header]
#. defaultMessage is:
#. Pool fees (%)
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PurchaseTicketsInfoModalContent.json
msgctxt "tickets.info.poolFeePercentage.header"
msgid "Pool fees (%)"
msgstr "票池费用（%）"

#. [getStarted.header.daemonLoading.meta]
#. defaultMessage is:
#. Preparing background process
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/DaemonLoading/Form.json
msgctxt "getStarted.header.daemonLoading.meta"
msgid "Preparing background process"
msgstr "准备后台进程"

#. [passphraseModal.privatePassphrase]
#. defaultMessage is:
#. Private Passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PassphraseModal/PassphraseInputRow.json
msgctxt "passphraseModal.privatePassphrase"
msgid "Private Passphrase"
msgstr "私钥"

#. [getStarted.discoverAddresses.passphrasePlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Private Passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/DiscoverAddresses/Form.json
msgctxt "getStarted.discoverAddresses.passphrasePlaceholder"
msgid "Private Passphrase"
msgstr "私钥"

#. [createWallet.passphrasePlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Private Passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateWalletForm/CreatePassPhrase/PassPhraseInputs.json
msgctxt "createWallet.passphrasePlaceholder"
msgid "Private Passphrase"
msgstr "私钥"

#. [getStarted.decrypt.privatePassphrasePlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Private Passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/DecryptForm.json
msgctxt "getStarted.decrypt.privatePassphrasePlaceholder"
msgid "Private Passphrase"
msgstr "私钥"

#. [confirmSeed.passphraseInformation]
#. defaultMessage is:
#. Private passphrase information
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateWalletForm/CreatePassPhrase/PassPhraseInputs.json
msgctxt "confirmSeed.passphraseInformation"
msgid "Private passphrase information"
msgstr "私钥信息"

#. [accounts.properties]
#. defaultMessage is:
#. Properties
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.properties"
msgid "Properties"
msgstr "特性"

#. [txDetails.properties]
#. defaultMessage is:
#. Properties
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.properties"
msgid "Properties"
msgstr "特性"

#. [getStarted.decrypt.publicPassphrasePlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Public Passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/DecryptForm.json
msgctxt "getStarted.decrypt.publicPassphrasePlaceholder"
msgid "Public Passphrase"
msgstr "公钥"

#. [send.publishedTxHeader]
#. defaultMessage is:
#. Published tx: {hash}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "send.publishedTxHeader"
msgid "Published tx: {hash}"
msgstr "发布交易"

#. [purchaseTickets.purchaseBtn]
#. defaultMessage is:
#. Purchase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/Form.json
msgctxt "purchaseTickets.purchaseBtn"
msgid "Purchase"
msgstr "购买"

#. [purchaseTickets.title]
#. defaultMessage is:
#. Purchase Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/Form.json
msgctxt "purchaseTickets.title"
msgid "Purchase Tickets"
msgstr "买票"

#. [tickets.tab.purchase]
#. defaultMessage is:
#. Purchase Tickets
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "tickets.tab.purchase"
msgid "Purchase Tickets"
msgstr "买票"

#. [appMenu.quit]
#. defaultMessage is:
#. Quit
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.quit"
msgid "Quit"
msgstr "推出"

#. [advanced.remote.rpccert]
#. defaultMessage is:
#. RPC Cert Path
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/RemoteDaemonForm.json
msgctxt "advanced.remote.rpccert"
msgid "RPC Cert Path"
msgstr "RPC证书地址"

#. [advanced.remote.rpchost]
#. defaultMessage is:
#. RPC Host
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/RemoteDaemonForm.json
msgctxt "advanced.remote.rpchost"
msgid "RPC Host"
msgstr "RPC主机"

#. [advanced.remote.rpcpass]
#. defaultMessage is:
#. RPC Password
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/RemoteDaemonForm.json
msgctxt "advanced.remote.rpcpass"
msgid "RPC Password"
msgstr "EPC密码"

#. [advanced.remote.rpcport]
#. defaultMessage is:
#. RPC Port
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/RemoteDaemonForm.json
msgctxt "advanced.remote.rpcport"
msgid "RPC Port"
msgstr "RPC端口"

#. [advanced.remote.rpcuser]
#. defaultMessage is:
#. RPC User
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/RemoteDaemonForm.json
msgctxt "advanced.remote.rpcuser"
msgid "RPC User"
msgstr "RPC用户"

#. [txDetails.rawTransactionLabel]
#. defaultMessage is:
#. Raw Transaction
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.rawTransactionLabel"
msgid "Raw Transaction"
msgstr "原始交易"

#. [notifications.type.receive]
#. defaultMessage is:
#. Receive
#: app/i18n/extracted/app/components/Snackbar/Notification/Transaction.json
msgctxt "notifications.type.receive"
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#. [transactions.tab.receive]
#. defaultMessage is:
#. Receive
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "transactions.tab.receive"
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#. [home.currentTotalLockedBalanceLabel]
#. defaultMessage is:
#. Received
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/Transactions.json
msgctxt "home.currentTotalLockedBalanceLabel"
msgid "Received"
msgstr "已锁定"

#. [transaction.type.received]
#. defaultMessage is:
#. Received
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/index.json
msgctxt "transaction.type.received"
msgid "Received"
msgstr "已接收"

#. [home.ticketActivityTitle]
#. defaultMessage is:
#. Recent Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/TicketActivity.json
msgctxt "home.ticketActivityTitle"
msgid "Recent Tickets"
msgstr "最近票"

#. [home.recentTransactionsTitle]
#. defaultMessage is:
#. Recent Transactions
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/RecentTransactions.json
msgctxt "home.recentTransactionsTitle"
msgid "Recent Transactions"
msgstr "最近的交易"

#. [history.title]
#. defaultMessage is:
#. Recent Transactions
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/Page.json
msgctxt "history.title"
msgid "Recent Transactions"
msgstr "最近的交易"

#. [importScriptModal.redeemScript]
#. defaultMessage is:
#. Redeem Script
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/ImportScriptModal/Modal.json
msgctxt "importScriptModal.redeemScript"
msgid "Redeem Script"
msgstr "兑换脚本"

#. [appMenu.redo]
#. defaultMessage is:
#. Redo
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.redo"
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#. [transaction.type.regular]
#. defaultMessage is:
#. Regular
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/index.json
msgctxt "transaction.type.regular"
msgid "Regular"
msgstr "规则"

#. [appMenu.reloadUI]
#. defaultMessage is:
#. Reload UI
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.reloadUI"
msgid "Reload UI"
msgstr "重新加载"

#. [advancedDaemon.toggle.remote]
#. defaultMessage is:
#. Remote Daemon
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/Form.json
msgctxt "advancedDaemon.toggle.remote"
msgid "Remote Daemon"
msgstr "远程守护进程"

#. [stakepools.list.btnRemove]
#. defaultMessage is:
#. Remove
#. [stakepools.list.btnRemove]
#. defaultMessage is:
#. Remove
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/SelectAvailableWalletsForm.json
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/List.json
msgctxt "stakepools.list.btnRemove"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. [stakepools.list.removeConfirmTitle]
#. defaultMessage is:
#. Remove StakePool
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/List.json
msgctxt "stakepools.list.removeConfirmTitle"
msgid "Remove StakePool"
msgstr "移除投票池"

#. [stakepools.list.removeWalletConfirmTitle]
#. defaultMessage is:
#. Remove Wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/SelectAvailableWalletsForm.json
msgctxt "stakepools.list.removeWalletConfirmTitle"
msgid "Remove Wallet"
msgstr "移除钱包"

#. [accounts.renameBtn]
#. defaultMessage is:
#. Rename
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/RenameAccount.json
msgctxt "accounts.renameBtn"
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#. [accounts.rename]
#. defaultMessage is:
#. Rename Account
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/RenameAccount.json
msgctxt "accounts.rename"
msgid "Rename Account"
msgstr "重命名账户"

#. [send.publishUnminedTransactions.success]
#. defaultMessage is:
#. Republished unmined transactions to the HC network.
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "send.publishUnminedTransactions.success"
msgid "Republished unmined transactions to the HC network."
msgstr "将未完成的交易重新发布到HC网络。"

#. [getStarted.walletRescan.progress]
#. defaultMessage is:
#. Rescan Progress ({rescanCurrentBlock} / {rescanEndBlock})
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/RescanWallet/Form.json
msgctxt "getStarted.walletRescan.progress"
msgid "Rescan Progress ({rescanCurrentBlock} / {rescanEndBlock})"
msgstr "扫描进度 ({rescanCurrentBlock} / {rescanEndBlock})"

#. [rescan.rescanning]
#. defaultMessage is:
#. Rescanning {blockProgress} ({progressPercent})
#: app/i18n/extracted/app/components/indicators/RescanProgress.json
msgctxt "rescan.rescanning"
msgid "Rescanning {blockProgress} ({progressPercent})"
msgstr "重新扫描"

#. [getStarted.retryBtn]
#. defaultMessage is:
#. Retry
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/StartRPC.json
msgctxt "getStarted.retryBtn"
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#. [notifications.type.revocation]
#. defaultMessage is:
#. Revocation
#: app/i18n/extracted/app/components/Snackbar/Notification/Transaction.json
msgctxt "notifications.type.revocation"
msgid "Revocation"
msgstr "废止"

#. [transaction.type.revoke]
#. defaultMessage is:
#. Revoke
#. [transaction.type.revoke]
#. defaultMessage is:
#. Revoke
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/StakeTxRow.json
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "transaction.type.revoke"
msgid "Revoke"
msgstr "撤销"

#. [purchaseTickets.revokeBtn]
#. defaultMessage is:
#. Revoke
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/Form.json
msgctxt "purchaseTickets.revokeBtn"
msgid "Revoke"
msgstr "撤销"

#. [tickets.revokeConfirmations]
#. defaultMessage is:
#. Revoke Tickets Confirmation
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/Form.json
msgctxt "tickets.revokeConfirmations"
msgid "Revoke Tickets Confirmation"
msgstr "撤销选票确认"

#. [stake.revokedTickets]
#. defaultMessage is:
#. Revoked Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakeInfo/StakeInfoDetails.json
msgctxt "stake.revokedTickets"
msgid "Revoked Tickets"
msgstr "撤销选票"

#. [transaction.type.revokes]
#. defaultMessage is:
#. Revokes
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/index.json
msgctxt "transaction.type.revokes"
msgid "Revokes"
msgstr "撤销数"

#. [help.rocketchat]
#. defaultMessage is:
#. RocketChat
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.rocketchat"
msgid "RocketChat"
msgstr ""

#. [settings.save]
#. defaultMessage is:
#. Save
#. [settings.save]
#. defaultMessage is:
#. Save
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/Settings/Form.json
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/Page.json
msgctxt "settings.save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. [getStarted.header.rescanWallet.meta]
#. defaultMessage is:
#. Scanning blocks for transactions
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/RescanWallet/Form.json
msgctxt "getStarted.header.rescanWallet.meta"
msgid "Scanning blocks for transactions"
msgstr "扫描区块"

#. [stakepools.list.form.field.script]
#. defaultMessage is:
#. Script:
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/List.json
msgctxt "stakepools.list.form.field.script"
msgid "Script:"
msgstr "脚本"

#. [appMenu.searchIssues]
#. defaultMessage is:
#. Search Issues
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.searchIssues"
msgid "Search Issues"
msgstr "搜索问题"

#. [settings.security.title]
#. defaultMessage is:
#. Security
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/Page.json
msgctxt "settings.security.title"
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#. [security.title]
#. defaultMessage is:
#. Security Center
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "security.title"
msgid "Security Center"
msgstr "安全中心"

#. [menu.security]
#. defaultMessage is:
#. Security Center
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "menu.security"
msgid "Security Center"
msgstr "安全中心"

#. [seedCopyConfirmModal.title]
#. defaultMessage is:
#. Seed Clipboard Copy Warning
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/SeedCopyConfirmModal/Modal.json
msgctxt "seedCopyConfirmModal.title"
msgid "Seed Clipboard Copy Warning"
msgstr "复制种子到剪切板提醒"

#. [createWallet.seedCopiedToClipboard]
#. defaultMessage is:
#. Seed copied to clipboard!
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "createWallet.seedCopiedToClipboard"
msgid "Seed copied to clipboard!"
msgstr "复制种子到剪切板"

#. [confirmSeed.seedInformation]
#. defaultMessage is:
#. Seed information
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateWalletForm/ConfirmSeed/Form.json
msgctxt "confirmSeed.seedInformation"
msgid "Seed information"
msgstr "种子信息"

#. [seedType.label]
#. defaultMessage is:
#. Seed type
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateWalletForm/ConfirmSeed/Form.json
msgctxt "seedType.label"
msgid "Seed type"
msgstr "种子类型"

#. [appMenu.selectAll]
#. defaultMessage is:
#. Select All
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.selectAll"
msgid "Select All"
msgstr "选择全部"

#. [advancedDaemon.toggle.remote]
#. defaultMessage is:
#. Select Available Wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/Form.json
msgctxt "advancedDaemon.toggle.remote"
msgid "Select Available Wallet"
msgstr "选择可用钱包"

#. [selectStakepool.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Select Stakepool...
#: app/i18n/extracted/app/components/inputs/StakePoolSelect.json
msgctxt "selectStakepool.placeholder"
msgid "Select Stakepool..."
msgstr "选择票池"

#. [selectWallet.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Select Wallet...
#: app/i18n/extracted/app/components/inputs/WalletSelect.json
msgctxt "selectWallet.placeholder"
msgid "Select Wallet..."
msgstr "选择钱包..."

#. [startup.dataDir.tip]
#. defaultMessage is:
#. Select a path
#: app/i18n/extracted/app/components/buttons/PathButton.json
msgctxt "startup.dataDir.tip"
msgid "Select a path"
msgstr "选择路径"

#. [accountsSelect.placeholder]
#. defaultMessage is:
#. Select account
#: app/i18n/extracted/app/components/inputs/AccountsSelect.json
msgctxt "accountsSelect.placeholder"
msgid "Select account"
msgstr "选择账户"

#. [getStarted.walletSelect.title]
#. defaultMessage is:
#. Select the Wallet to Load
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/Form.json
msgctxt "getStarted.walletSelect.title"
msgid "Select the Wallet to Load"
msgstr "选择钱包"

#. [notifications.type.send]
#. defaultMessage is:
#. Send
#: app/i18n/extracted/app/components/Snackbar/Notification/Transaction.json
msgctxt "notifications.type.send"
msgid "Send"
msgstr "发送"

#. [send.sendBtn]
#. defaultMessage is:
#. Send
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/Page.json
msgctxt "send.sendBtn"
msgid "Send"
msgstr "发送"

#. [transactions.tab.send]
#. defaultMessage is:
#. Send
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "transactions.tab.send"
msgid "Send"
msgstr "发送"

#. [home.currentTotalSpendableBalanceLabel]
#. defaultMessage is:
#. Sent
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/Transactions.json
msgctxt "home.currentTotalSpendableBalanceLabel"
msgid "Sent"
msgstr "可用"

#. [transaction.type.sent]
#. defaultMessage is:
#. Sent
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/index.json
msgctxt "transaction.type.sent"
msgid "Sent"
msgstr "发送"

#. [appMenu.services]
#. defaultMessage is:
#. Services
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.services"
msgid "Services"
msgstr "服务"

#. [getStarted.header.title]
#. defaultMessage is:
#. Setting up HcGui
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/DefaultHeader.json
msgctxt "getStarted.header.title"
msgid "Setting up hcGUI"
msgstr "设置hcGUI"

#. [getStarted.header.settings.meta]
#. defaultMessage is:
#. Settings
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/Settings/Header.json
msgctxt "getStarted.header.settings.meta"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. [purchaseTickets.settings]
#. defaultMessage is:
#. Settings
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsQuickBar.json
msgctxt "purchaseTickets.settings"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. [settings.title]
#. defaultMessage is:
#. Settings
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "settings.title"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. [menu.settings]
#. defaultMessage is:
#. Settings
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "menu.settings"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. [appMenu.showAll]
#. defaultMessage is:
#. Show All
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.showAll"
msgid "Show All"
msgstr "显示全部"

#. [appMenu.showDaemonLog]
#. defaultMessage is:
#. Show Daemon Log Files
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.showDaemonLog"
msgid "Show Daemon Log Files"
msgstr "显示守护进程日志文件"

#. [help.logs.show.hcd]
#. defaultMessage is:
#. Show Hcd logs
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LogsTab/Page.json
msgctxt "help.logs.show.hcd"
msgid "Show Hcd logs"
msgstr "显示hc日志"

#. [help.logs.show.hcwallet]
#. defaultMessage is:
#. Show Hcwallet logs
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LogsTab/Page.json
msgctxt "help.logs.show.hcwallet"
msgid "Show Hcwallet logs"
msgstr "显示Hcwllet日志"

#. [appMenu.showWalletLog]
#. defaultMessage is:
#. Show Wallet Log Files
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.showWalletLog"
msgid "Show Wallet Log Files"
msgstr "显示钱包日志文件"

#. [shutdown.header.title]
#. defaultMessage is:
#. Shutting down HcGui
#: app/i18n/extracted/app/components/views/ShutdownAppPage.json
msgctxt "shutdown.header.title"
msgid "Shutting down hcGUI"
msgstr "关闭hcGUI"

#. [shutdown.header.meta]
#. defaultMessage is:
#. Shutting down daemons and wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/ShutdownAppPage.json
msgctxt "shutdown.header.meta"
msgid "Shutting down daemons and wallet"
msgstr "关闭守护进程和钱包"

#. [securitycenter.signMessageBtn]
#. defaultMessage is:
#. Sign
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/SignMessage/Form.json
msgctxt "securitycenter.signMessageBtn"
msgid "Sign"
msgstr "签名"

#. [securitycenter.signMessageModal]
#. defaultMessage is:
#. Sign Message
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/SignMessage/Form.json
msgctxt "securitycenter.signMessageModal"
msgid "Sign Message"
msgstr "签名"

#. [security.tab.sign]
#. defaultMessage is:
#. Sign Message
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "security.tab.sign"
msgid "Sign Message"
msgstr "签名"

#. [securitycenter.signInfo]
#. defaultMessage is:
#. Sign Message Information
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/SignMessage/Form.json
msgctxt "securitycenter.signInfo"
msgid "Sign Message Information"
msgstr "签名信息"

#. [securitycenter.form.field.signature.label]
#. defaultMessage is:
#. Signature
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/VerifyMessage/Form.json
msgctxt "securitycenter.form.field.signature.label"
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#. [sign.info.message]
#. defaultMessage is:
#. Signing a message with an address' private key allows you to prove that you are the owner of a given address to a possible counterparty.  For instance, let's say you sent 100 HC to a merchant and you have yet to receive your merchandise.  You contact the merchant and explain the situation, but need a way to prove you are, in fact, the owner of the address that the funds were sent from.  To do this you can generate a signature based on a message only known to you and your counterparty and the private key associated with the address.  Upon receipt, the counterparty may use the Verify Message form to ensure the signature is VALID.
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/SignMessageInfoModalContent.json
msgctxt "sign.info.message"
msgid ""
"Signing a message with an address' private key allows you to prove that you "
"are the owner of a given address to a possible counterparty.  For instance, "
"let's say you sent 100 HC to a merchant and you have yet to receive your "
"merchandise.  You contact the merchant and explain the situation, but need a "
"way to prove you are, in fact, the owner of the address that the funds were "
"sent from.  To do this you can generate a signature based on a message only "
"known to you and your counterparty and the private key associated with the "
"address.  Upon receipt, the counterparty may use the Verify Message form to "
"ensure the signature is VALID."
msgstr ""
"使用地址“私钥”对消息进行签名，可以证明您是可能的对方的给定地址的所有者。 例"
"如，假设您向商家发送了100 Hc而您尚未收到商品。 您联系商家并解释情况，但需要一"
"种方法来证明您实际上是资金发送地址的所有者。 为此，您可以根据您和您的对手方已"
"知的消息以及与该地址关联的私钥生成签名。 收到后，对方可以使用“验证消息”表单来"
"确保签名是有效的。"

#. [advancedStartup.skip]
#. defaultMessage is:
#. Skip Advanced Daemon Connection
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/Form.json
msgctxt "advancedStartup.skip"
msgid "Skip Advanced Daemon Connection"
msgstr "跳过高级守护进程连接"

#. [errors.general]
#. defaultMessage is:
#. Something went wrong, please go back
#: app/i18n/extracted/app/components/ErrorScreen/index.json
msgctxt "errors.general"
msgid "Something went wrong, please go back"
msgstr "出错了，请返回"

#. [transactions.sortby.tooltip]
#. defaultMessage is:
#. Sort By
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/Page.json
msgctxt "transactions.sortby.tooltip"
msgid "Sort By"
msgstr "排序方式"

#. [accounts.details.spendable]
#. defaultMessage is:
#. Spendable
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.details.spendable"
msgid "Spendable"
msgstr "可花费"

#. [accounts.row.spendable]
#. defaultMessage is:
#. Spendable
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/Row.json
msgctxt "accounts.row.spendable"
msgid "Spendable"
msgstr "可花费"

#. [balanceInfoModal.spendable.label]
#. defaultMessage is:
#. Spendable Balance
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/BalanceOverviewModalContent.json
msgctxt "balanceInfoModal.spendable.label"
msgid "Spendable Balance"
msgstr "可花费余额"

#. [myTickets.spenderTx]
#. defaultMessage is:
#. Spender
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/ExpandedInfo.json
msgctxt "myTickets.spenderTx"
msgid "Spender"
msgstr "消费者"

#. [purchaseTickets.stakePoolLabel]
#. defaultMessage is:
#. Stake Pool
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsAdvanced.json
msgctxt "purchaseTickets.stakePoolLabel"
msgid "Stake Pool"
msgstr "票池"

#. [stake.addPoolTitle]
#. defaultMessage is:
#. Stake Pool
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/AddForm.json
msgctxt "stake.addPoolTitle"
msgid "Stake Pool"
msgstr "票池"

#. [tickets.info.poolPreference.header]
#. defaultMessage is:
#. Stake pool preference
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PurchaseTicketsInfoModalContent.json
msgctxt "tickets.info.poolPreference.header"
msgid "Stake pool preference"
msgstr "票池设置"

#. [stake.addPoolConfirmation]
#. defaultMessage is:
#. Stakepool Confirmation
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/AddForm.json
msgctxt "stake.addPoolConfirmation"
msgid "Stakepool Confirmation"
msgstr "票池确认"

#. [help.stakepools]
#. defaultMessage is:
#. Stakepools
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HelpPage/LinksTab/index.json
msgctxt "help.stakepools"
msgid "Stakepools"
msgstr "票池"

#. [login.form.appdata.button]
#. defaultMessage is:
#. Start AppData Daemon
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/AdvancedStartup/AppDataForm.json
msgctxt "login.form.appdata.button"
msgid "Start AppData Daemon"
msgstr "开启程序守护进程"

#. [tickets.startAutoBuyerConfirmation]
#. defaultMessage is:
#. Start Ticket Buyer Confirmation
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Form.json
msgctxt "tickets.startAutoBuyerConfirmation"
msgid "Start Ticket Buyer Confirmation"
msgstr "开始选票购买确认"

#. [wallet.form.start.btn]
#. defaultMessage is:
#. Start selected wallet
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/WalletSelection/SelectAvailableWalletsForm.json
msgctxt "wallet.form.start.btn"
msgid "Start selected wallet"
msgstr "使用选择的钱包"

#. [getStarted.header.startRpc.meta]
#. defaultMessage is:
#. Starting RPC and subscribing block notifications
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/StartRPC.json
msgctxt "getStarted.header.startRpc.meta"
msgid "Starting RPC and subscribing block notifications"
msgstr "启动RPC并订阅块通知"

#. [getStarted.header.startingProcess.meta]
#. defaultMessage is:
#. Starting background process
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/DaemonLoading/Form.json
msgctxt "getStarted.header.startingProcess.meta"
msgid "Starting background process"
msgstr "开启后台程序"

#. [tickets.tab.statistics]
#. defaultMessage is:
#. Statistics
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "tickets.tab.statistics"
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#. [getStarted.discoverAddresses.scanBtn]
#. defaultMessage is:
#. Submit
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/DiscoverAddresses/Form.json
msgctxt "getStarted.discoverAddresses.scanBtn"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#. [snackbar.defaults.success]
#. defaultMessage is:
#. Success!
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "snackbar.defaults.success"
msgid "Success!"
msgstr "成功"

#. [settings.changePassphrase]
#. defaultMessage is:
#. Successfully changed private passphrase.
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "settings.changePassphrase"
msgid "Successfully changed private passphrase."
msgstr "更改私钥成功"

#. [accounts.nextAccount]
#. defaultMessage is:
#. Successfully created a new account.
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "accounts.nextAccount"
msgid "Successfully created a new account."
msgstr "创建新账户成功"

#. [stakepools.removedStakePoolConfig]
#. defaultMessage is:
#. Successfully removed StakePool config
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "stakepools.removedStakePoolConfig"
msgid "Successfully removed StakePool config"
msgstr "移除权益池成功"

#. [accounts.renameAccount]
#. defaultMessage is:
#. Successfully renamed account.
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "accounts.renameAccount"
msgid "Successfully renamed account."
msgstr "重命名账户成功"

#. [tickets.setStakePoolVoteChoices]
#. defaultMessage is:
#. Successfully set vote choices.
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.setStakePoolVoteChoices"
msgid "Successfully set vote choices."
msgstr "设置投票选择成功"

#. [transactions.description.send.testnet]
#. defaultMessage is:
#. Testnet HC addresses always begin with letter T and contain 26-35 alphanumeric characters
#. (e.g. TxxXXXXXxXXXxXXXXxxx0XxXXXxxXxXxX0).
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "transactions.description.send.testnet"
msgid ""
"Testnet HC addresses always begin with letter T and contain 26-35 "
"alphanumeric characters\n"
"(e.g. TxxXXXXXxXXXxXXXXxxx0XxXXXxxXxXxX0)."
msgstr ""
"Testnet HC地址总是以字母T开头，包含26-35字母数字字符。\n"
"（如TXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX0）。"

#. [invalidRPCVersion.info]
#. defaultMessage is:
#. The API of the currently running wallet ({walletRPCVersion}) is not compatible with hcGUI (required version {requiredWalletRPCVersion}).
#.
#. Please update the daemon (Hcd) and wallet (Hcwallet) to the latest version, then try again.
#.
#. See the "Help ⮕ About" menu for the current version of the executables.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/InvalidRPCVersion.json
msgctxt "invalidRPCVersion.info"
msgid ""
"The API of the currently running wallet ({walletRPCVersion}) is not "
"compatible with hcGUI (required version {requiredWalletRPCVersion}).\n"
"\n"
"          Please update the daemon (Hcd) and wallet (Hcwallet) to the latest "
"version, then try again.\n"
"\n"
"          See the \"Help ⮕ About\" menu for the current version of the "
"executables."
msgstr ""
"当前运行的钱包的API（{ WaleReTrpVest}）与hcGUI（要求的版本"
"{RealdWaleReTrpVest}）不兼容。请将守护进程（HCD）和钱包（Hcwallet）更新到最新"
"版本，然后再试一次。请参阅当前版本的可执行文件的“帮助”菜单。"

#. [tickets.info.votingAddress.message]
#. defaultMessage is:
#. The HC address that will do the voting.
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PurchaseTicketsInfoModalContent.json
msgctxt "tickets.info.votingAddress.message"
msgid "The HC address that will do the voting."
msgstr "用于投票的hc地址"

#. [getStarted.chainLoading]
#. defaultMessage is:
#. The HC chain is currently loading and may take a few minutes.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/DaemonLoading/Form.json
msgctxt "getStarted.chainLoading"
msgid "The HC chain is currently loading and may take a few minutes."
msgstr "正在加载Hc区块数据，这可能需要等待几分钟。如果进度条长期不变化，请尝试更换网络或更新版本"

#. [tickets.info.poolFeeAddress.message]
#. defaultMessage is:
#. The address that your stakepool fee will end up getting paid.
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PurchaseTicketsInfoModalContent.json
msgctxt "tickets.info.poolFeeAddress.message"
msgid "The address that your stakepool fee will end up getting paid."
msgstr "权益池费最终支付地址"

#. [tickets.info.ticketPrice.message]
#. defaultMessage is:
#. The current price of a ticket as calculated by the network.  Changes every 144 Blocks.
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PurchaseTicketsInfoModalContent.json
msgctxt "tickets.info.ticketPrice.message"
msgid ""
"The current price of a ticket as calculated by the network.  Changes every "
"144 Blocks."
msgstr "由网络计算的票证的当前价格。 每144个块更改一次。"

#. [tickets.info.poolFeePercentage.message]
#. defaultMessage is:
#. The fee in which you will be charged for using the stakepool's service.
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PurchaseTicketsInfoModalContent.json
msgctxt "tickets.info.poolFeePercentage.message"
msgid "The fee in which you will be charged for using the stakepool's service."
msgstr "使用权益池需支付的费用"

#. [createWallet.nextPromptSeed]
#. defaultMessage is:
#. The next prompt will require entering this seed to confirm it has been saved.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateWalletForm/CreateWallet.json
msgctxt "createWallet.nextPromptSeed"
msgid ""
"The next prompt will require entering this seed to confirm it has been saved."
msgstr "下一步将需要输入此种子以确认它已被保存。"

#. [tickets.info.number.message]
#. defaultMessage is:
#. The number of tickets to attempt to purchase.
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PurchaseTicketsInfoModalContent.json
msgctxt "tickets.info.number.message"
msgid "The number of tickets to attempt to purchase."
msgstr "试图购买的选票数量。"

#. [balanceInfoModal.spendable.text]
#. defaultMessage is:
#. The spendable/accessible balance for the this account.
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/BalanceOverviewModalContent.json
msgctxt "balanceInfoModal.spendable.text"
msgid "The spendable/accessible balance for the this account."
msgstr "此帐户的可支出/可访问余额。"

#. [votingPreferences.noAgenda]
#. defaultMessage is:
#. There are currently no agendas for voting.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/GovernanceTab/Page.json
msgctxt "votingPreferences.noAgenda"
msgid "There are currently no agendas for voting."
msgstr "目前没有投票议程。"

#. [balanceInfoModal.immatureRewards.text]
#. defaultMessage is:
#. These are regular coinbase rewards that are currently maturing (from PoW mining reward for instance).
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/BalanceOverviewModalContent.json
msgctxt "balanceInfoModal.immatureRewards.text"
msgid ""
"These are regular coinbase rewards that are currently maturing (from PoW "
"mining reward for instance)."
msgstr "这些是目前正在发展的常规coinbase奖励（例如来自PoW采矿奖励）。"

#. [seedEntry.info.message]
#. defaultMessage is:
#. This 33 word seed is what is used to derive everything about your particular wallet.  With this seed you can regenerate this wallet from anywhere in the world.  While this does offer flexibility and easy back ups, it also means that this seed should be handled with the utmost security.  We recommend only having seeds written by hand in the most secure location you have.
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/SeedInfoModalContent.json
msgctxt "seedEntry.info.message"
msgid ""
"This 33 word seed is what is used to derive everything about your particular "
"wallet.  With this seed you can regenerate this wallet from anywhere in the "
"world.  While this does offer flexibility and easy back ups, it also means "
"that this seed should be handled with the utmost security.  We recommend "
"only having seeds written by hand in the most secure location you have."
msgstr ""
"这个33字的种子是用来推导你的特定钱包的一切。 有了这个种子，您可以从世界上任何"
"地方重新生成这个钱包。 虽然这确实提供了灵活性和简单的备份，但这也意味着应该以"
"最大的安全性处理这个种子。 我们建议您只在最安全的位置手工编写种子。"

#. [receive.accountLabel]
#. defaultMessage is:
#. This address is for
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/ReceiveTab/Page.json
msgctxt "receive.accountLabel"
msgid "This address is for"
msgstr "地址账户"

#. [balanceInfoModal.immatureStake.text]
#. defaultMessage is:
#. This balance shows the current stake rewards and revocations that are awaiting maturity (256 blocks on mainnet).
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/BalanceOverviewModalContent.json
msgctxt "balanceInfoModal.immatureStake.text"
msgid ""
"This balance shows the current stake rewards and revocations that are "
"awaiting maturity (256 blocks on mainnet)."
msgstr "该余额包含了当前的POS奖励以及等待成熟的奖励"

#. [balanceInfoModal.voting.text]
#. defaultMessage is:
#. This balance shows the total amount that this account has voting authority over.  For example, if you use a voting-only wallet this will show that total amount controlled.
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/BalanceOverviewModalContent.json
msgctxt "balanceInfoModal.voting.text"
msgid ""
"This balance shows the total amount that this account has voting authority "
"over.  For example, if you use a voting-only wallet this will show that "
"total amount controlled."
msgstr ""
"此余额显示此帐户具有投票权限的总金额。 例如，如果您使用仅投票的钱包，则会显示"
"受控制的总金额。"

#. [input.requiredInput]
#. defaultMessage is:
#. This field is required
#: app/i18n/extracted/app/components/inputs/Input.json
msgctxt "input.requiredInput"
msgid "This field is required"
msgstr "必须字段"

#. [input.invalidInput]
#. defaultMessage is:
#. This field is wrong
#: app/i18n/extracted/app/components/inputs/Input.json
msgctxt "input.invalidInput"
msgid "This field is wrong"
msgstr "字段错误"

#. [tickets.info.account.message]
#. defaultMessage is:
#. This is the account that will purchase the tickets and receive the reward.
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PurchaseTicketsInfoModalContent.json
msgctxt "tickets.info.account.message"
msgid ""
"This is the account that will purchase the tickets and receive the reward."
msgstr "这是将购买选票并获得奖励的帐户。"

#. [balanceInfoModal.locked.text]
#. defaultMessage is:
#. This is the balance that is currently locked by tickets for this account. Once the tickets are voted or revoked these funds will be unlocked.
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/BalanceOverviewModalContent.json
msgctxt "balanceInfoModal.locked.text"
msgid ""
"This is the balance that is currently locked by tickets for this account. "
"Once the tickets are voted or revoked these funds will be unlocked."
msgstr ""
"这是此帐户的票证当前锁定的余额。 一旦票票被投票或撤销，这些资金将被解锁。"

#. [balanceInfoModal.total.text]
#. defaultMessage is:
#. This is the total balance controlled by this account currently.
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/BalanceOverviewModalContent.json
msgctxt "balanceInfoModal.total.text"
msgid "This is the total balance controlled by this account currently."
msgstr "这是此帐户目前控制的总余额。"

#. [ticketAutoBuyer.info.maxPriceRelative.message]
#. defaultMessage is:
#. This number sets the max price to purchase tickets based on the observed average price multiplied by this number.  e.g. If the average price is 100, and this was set to 1.25, then the max price to purchase tickets would be 125 HC.
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/TicketAutoBuyerInfoModalContent.json
msgctxt "ticketAutoBuyer.info.maxPriceRelative.message"
msgid ""
"This number sets the max price to purchase tickets based on the observed "
"average price multiplied by this number.  e.g. If the average price is 100, "
"and this was set to 1.25, then the max price to purchase tickets would be "
"125 HC."
msgstr ""
"这个数字是根据观察到的平均价格乘以这个数字来设定购买门票的最高价格。例如，如"
"果平均价格是100，而这被设置为1.25，那么购买门票的最高价格将是125 HC。"

#. [passphrase.info.message]
#. defaultMessage is:
#. This passphrase ensures that no funds may be spent from this wallet without it.  It is used to encrypt your private keys associated with your addresses.  These private keys are required to sign transactions that spend from the addresses.  Make sure to use a high-security passphrase and keep this passphrase in a secure place.   With your wallet file and this private passphrase an attacker would have full control over any funds associated with this wallet.
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PassphraseInfoModalContent.json
msgctxt "passphrase.info.message"
msgid ""
"This passphrase ensures that no funds may be spent from this wallet without "
"it.  It is used to encrypt your private keys associated with your "
"addresses.  These private keys are required to sign transactions that spend "
"from the addresses.  Make sure to use a high-security passphrase and keep "
"this passphrase in a secure place.   With your wallet file and this private "
"passphrase an attacker would have full control over any funds associated "
"with this wallet."
msgstr ""
"这个密码短语确保没有它就不会从这个钱包中花掉任何资金。 它用于加密与您的地址关"
"联的私钥。 这些私钥需要签署从地址中支出的交易。 确保使用高安全性密码并将此密"
"码短语保存在安全的地方。 使用您的钱包文件和此私人密码短语，攻击者可以完全控制"
"与此钱包相关的任何资金。"

#. [getStarted.decrypt.info.public]
#. defaultMessage is:
#. This wallet is encrypted, please enter the public passphrase to decrypt it.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/DecryptForm.json
msgctxt "getStarted.decrypt.info.public"
msgid ""
"This wallet is encrypted, please enter the public passphrase to decrypt it."
msgstr "此钱包已加密，请输入密码以对其进行解密。"

#. [notifications.type.ticket]
#. defaultMessage is:
#. Ticket
#: app/i18n/extracted/app/components/Snackbar/Notification/Transaction.json
msgctxt "notifications.type.ticket"
msgid "Ticket"
msgstr "票"

#. [transaction.type.ticket]
#. defaultMessage is:
#. Ticket
#. [transaction.type.ticket]
#. defaultMessage is:
#. Ticket
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/StakeTxRow.json
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "transaction.type.ticket"
msgid "Ticket"
msgstr "票"

#. [home.tab.tickets]
#. defaultMessage is:
#. Ticket
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "home.tab.tickets"
msgid "Ticket"
msgstr "票"

#. [purchaseTickets.ticketAddress]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Address
#. [purchaseTickets.ticketAddress]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Address
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsAdvanced.json
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsQuickBar.json
msgctxt "purchaseTickets.ticketAddress"
msgid "Ticket Address"
msgstr "选票地址"

#. [stakepools.list.form.field.ticketaddress]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Address:
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/List.json
msgctxt "stakepools.list.form.field.ticketaddress"
msgid "Ticket Address:"
msgstr "票地址"

#. [purchaseTickets.ticketFeePlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Fee
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsAdvanced.json
msgctxt "purchaseTickets.ticketFeePlaceholder"
msgid "Ticket Fee"
msgstr "选票费"

#. [purchaseTickets.ticketFee]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Fee
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsAdvanced.json
msgctxt "purchaseTickets.ticketFee"
msgid "Ticket Fee"
msgstr "选票费"

#. [purchaseTickets.ticketFeeTip]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Fee
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsQuickBar.json
msgctxt "purchaseTickets.ticketFeeTip"
msgid "Ticket Fee"
msgstr "选票费"

#. [ticket.lossLabel]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Loss
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/TicketInfoCard.json
msgctxt "ticket.lossLabel"
msgid "Ticket Loss"
msgstr "选票损失"

#. [tickets.purchaseConfirmation]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Purchase Confirmation
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/Form.json
msgctxt "tickets.purchaseConfirmation"
msgid "Ticket Purchase Confirmation"
msgstr "选票购买确认"

#. [purchaseInfoModal.title]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Purchase Information
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/Form.json
msgctxt "purchaseInfoModal.title"
msgid "Ticket Purchase Information"
msgstr "选票购买信息"

#. [ticket.rewardLabel]
#. defaultMessage is:
#. Ticket Reward
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/TicketInfoCard.json
msgctxt "ticket.rewardLabel"
msgid "Ticket Reward"
msgstr "选票奖励"

#. [tickets.startAutoBuyerHeader]
#. defaultMessage is:
#. Ticket buyer is now running.
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.startAutoBuyerHeader"
msgid "Ticket buyer is now running."
msgstr "选票购买者正在进行"

#. [tickets.stopAutoBuyerHeader]
#. defaultMessage is:
#. Ticket buyer is now stopped.
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.stopAutoBuyerHeader"
msgid "Ticket buyer is now stopped."
msgstr "选票购买者已经停止"

#. [tickets.info.ticketFee.header]
#. defaultMessage is:
#. Ticket fee (HC/kB)
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PurchaseTicketsInfoModalContent.json
msgctxt "tickets.info.ticketFee.header"
msgid "Ticket fee (HC/kB)"
msgstr "选票费"

#. [tickets.info.ticketPrice.header]
#. defaultMessage is:
#. Ticket price
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PurchaseTicketsInfoModalContent.json
msgctxt "tickets.info.ticketPrice.header"
msgid "Ticket price"
msgstr "选票价格"

#. [transaction.type.tickets]
#. defaultMessage is:
#. Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/index.json
msgctxt "transaction.type.tickets"
msgid "Tickets"
msgstr "选票"

#. [tickets.title]
#. defaultMessage is:
#. Tickets
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "tickets.title"
msgid "Tickets"
msgstr "选票"

#. [menu.tickets]
#. defaultMessage is:
#. Tickets
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "menu.tickets"
msgid "Tickets"
msgstr "选票"

#. [ticketAutoBuyer.info.maxFee.message]
#. defaultMessage is:
#. Tickets are entered into the mempool in order of their fee per kilobyte. This sets the maximum fee you are willing to pay.
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/TicketAutoBuyerInfoModalContent.json
msgctxt "ticketAutoBuyer.info.maxFee.message"
msgid ""
"Tickets are entered into the mempool in order of their fee per kilobyte. "
"This sets the maximum fee you are willing to pay."
msgstr "选票按每千字节的费用顺序输入mempool。 这设定了您愿意支付的最高费用。"

#. [tickets.info.ticketFee.message]
#. defaultMessage is:
#. Tickets are entered into the voting pool by order of their fee. In times of demand, you will need to increase this value in order to have your tickets accepted. You can view current ticket fees here.
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PurchaseTicketsInfoModalContent.json
msgctxt "tickets.info.ticketFee.message"
msgid ""
"Tickets are entered into the voting pool by order of their fee. In times of "
"demand, you will need to increase this value in order to have your tickets "
"accepted. You can view current ticket fees here."
msgstr ""
"选票按费用的顺序输入投票池。 在需求时，您需要增加此值才能接受选票。 您可以在"
"此查看当前的选票费用。"

#. [send.to]
#. defaultMessage is:
#. To
#. [send.to]
#. defaultMessage is:
#. To
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/OutputAccountRow.json
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/OutputRow.json
msgctxt "send.to"
msgid "To"
msgstr "至"

#. [createWallet.lossInfo]
#. defaultMessage is:
#. To help avoid permanent loss of your wallet, the seed must be backed up before continuing.
#.
#. {warningNotice} Failure to keep this seed private can result in the theft of your entire wallet. Under no circumstances should this seed ever be revealed to someone else.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateWalletForm/CreateWallet.json
msgctxt "createWallet.lossInfo"
msgid ""
"To help avoid permanent loss of your wallet, the seed must be backed up "
"before continuing.\n"
"\n"
"            {warningNotice} Failure to keep this seed private can result in "
"the theft of your entire wallet. Under no circumstances should this seed "
"ever be revealed to someone else."
msgstr ""
"为了避免钱包永久丢失，最好在点击继续之前备份种子。{warningNotice}丢失这个种子"
"会导致你整个钱包被盗。在任何情况下，都不会向其他人透露这个种子。"

#. [appMenu.toggleFullScreen]
#. defaultMessage is:
#. Toggle &Full Screen
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.toggleFullScreen"
msgid "Toggle &Full Screen"
msgstr "切换 全屏"

#. [appMenu.developerTools]
#. defaultMessage is:
#. Toggle Developer Tools
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.developerTools"
msgid "Toggle Developer Tools"
msgstr "切换开发人员工具"

#. [balanceInfoModal.total.label]
#. defaultMessage is:
#. Total
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/BalanceOverviewModalContent.json
msgctxt "balanceInfoModal.total.label"
msgid "Total"
msgstr "总"

#. [accounts.total]
#. defaultMessage is:
#. Total
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.total"
msgid "Total"
msgstr "总"

#. [sidebar.totalBalance]
#. defaultMessage is:
#. Total Balance
#: app/i18n/extracted/app/components/SideBar/Bar.json
msgctxt "sidebar.totalBalance"
msgid "Total Balance"
msgstr "总额"

#. [transactions.description.history]
#. defaultMessage is:
#. Total Balance:
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "transactions.description.history"
msgid "Total Balance:"
msgstr "总余额"

#. [stake.totalSubsidy]
#. defaultMessage is:
#. Total Subsidy
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakeInfo/StakeInfoDetails.json
msgctxt "stake.totalSubsidy"
msgid "Total Subsidy"
msgstr "总补贴"

#. [home.totalValueOfLiveTickets]
#. defaultMessage is:
#. Total Value Of Live Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/Tickets.json
msgctxt "home.totalValueOfLiveTickets"
msgid "Total Value Of Live Tickets"
msgstr "成熟票总价"

#. [send.totalAmountEstimation]
#. defaultMessage is:
#. Total amount sending
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/Page.json
msgctxt "send.totalAmountEstimation"
msgid "Total amount sending"
msgstr "全部金额正在发送中"

#. [myTickets.ticketTx]
#. defaultMessage is:
#. Transaction
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/ExpandedInfo.json
msgctxt "myTickets.ticketTx"
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#. [txDetails.transactionLabel]
#. defaultMessage is:
#. Transaction
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.transactionLabel"
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#. [send.sendConfirmations]
#. defaultMessage is:
#. Transaction Confirmation
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/SendTab/Page.json
msgctxt "send.sendConfirmations"
msgid "Transaction Confirmation"
msgstr "交易确认"

#. [transactions.txtypes.tooltip]
#. defaultMessage is:
#. Transaction Type
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/Page.json
msgctxt "transactions.txtypes.tooltip"
msgid "Transaction Type"
msgstr "交易类型"

#. [txDetails.transactionFeeLabel]
#. defaultMessage is:
#. Transaction fee
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.transactionFeeLabel"
msgid "Transaction fee"
msgstr "交易费"

#. [home.tab.transactions]
#. defaultMessage is:
#. Transactions
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "home.tab.transactions"
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#. [transactions.title]
#. defaultMessage is:
#. Transactions
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "transactions.title"
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#. [menu.transactions]
#. defaultMessage is:
#. Transactions
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "menu.transactions"
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#. [notifications.type.transfer]
#. defaultMessage is:
#. Transfer
#: app/i18n/extracted/app/components/Snackbar/Notification/Transaction.json
msgctxt "notifications.type.transfer"
msgid "Transfer"
msgstr "转账"

#. [transaction.type.transfered]
#. defaultMessage is:
#. Transfered
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/index.json
msgctxt "transaction.type.transfered"
msgid "Transfered"
msgstr "已转账"

#. [autobuyer.enabled]
#. defaultMessage is:
#. Turn off auto buyer
#: app/i18n/extracted/app/components/buttons/AutoBuyerSwitch.json
msgctxt "autobuyer.enabled"
msgid "Turn off auto buyer"
msgstr "关闭自动购票"

#. [autobuyer.disabled]
#. defaultMessage is:
#. Turn on auto buyer
#: app/i18n/extracted/app/components/buttons/AutoBuyerSwitch.json
msgctxt "autobuyer.disabled"
msgid "Turn on auto buyer"
msgstr "打开自动购票"

#. [purchaseTickets.txFeePlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Tx Fee
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsAdvanced.json
msgctxt "purchaseTickets.txFeePlaceholder"
msgid "Tx Fee"
msgstr "交易费"

#. [purchaseTickets.txFee]
#. defaultMessage is:
#. Tx Fee
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsAdvanced.json
msgctxt "purchaseTickets.txFee"
msgid "Tx Fee"
msgstr "交易费"

#. [purchaseTickets.txFeeTip]
#. defaultMessage is:
#. Tx Fee
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/PurchaseTickets/PurchaseTicketsQuickBar.json
msgctxt "purchaseTickets.txFeeTip"
msgid "Tx Fee"
msgstr "交易费"

#. [tickets.info.txFee.header]
#. defaultMessage is:
#. Tx fee (HC/kB)
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PurchaseTicketsInfoModalContent.json
msgctxt "tickets.info.txFee.header"
msgid "Tx fee (HC/kB)"
msgstr "交易费"

#. [stakepools.list.form.field.url]
#. defaultMessage is:
#. URL:
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/List.json
msgctxt "stakepools.list.form.field.url"
msgid "URL:"
msgstr "URL"

#. [txDetails.unConfirmed]
#. defaultMessage is:
#. Unconfirmed
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.unConfirmed"
msgid "Unconfirmed"
msgstr "未确认"

#. [appMenu.undo]
#. defaultMessage is:
#. Undo
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.undo"
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#. [autobuyer.updateConfigBtn]
#. defaultMessage is:
#. Update Config
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Details.json
msgctxt "autobuyer.updateConfigBtn"
msgid "Update Config"
msgstr "更新配置"

#. [agenda.updatePreference]
#. defaultMessage is:
#. Update Preference
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/GovernanceTab/AgendaOverview/Overview.json
msgctxt "agenda.updatePreference"
msgid "Update Preference"
msgstr "更新设置"

#. [settings.updatePrivatePassphrase]
#. defaultMessage is:
#. Update Private Passphrase
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SettingsPage/Page.json
msgctxt "settings.updatePrivatePassphrase"
msgid "Update Private Passphrase"
msgstr "更新密码"

#. [securitycenter.verify.result.valid]
#. defaultMessage is:
#. Valid signature!
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/VerifyMessage/index.json
msgctxt "securitycenter.verify.result.valid"
msgid "Valid signature!"
msgstr "有效签名"

#. [security.tab.validate]
#. defaultMessage is:
#. Validate Address
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "security.tab.validate"
msgid "Validate Address"
msgstr "校验地址"

#. [security.description]
#. defaultMessage is:
#. Various tools that help in different aspects of crypto currency security will be located here.
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "security.description"
msgid ""
"Various tools that help in different aspects of crypto currency security "
"will be located here."
msgstr "将在此处提供各种有助于加密货币安全的不同方面的工具。"

#. [securitycenter.verify.form.submit]
#. defaultMessage is:
#. Verify
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/VerifyMessage/Form.json
msgctxt "securitycenter.verify.form.submit"
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#. [security.tab.verify]
#. defaultMessage is:
#. Verify Message
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "security.tab.verify"
msgid "Verify Message"
msgstr "验证消息"

#. [securitycenter.verifyInfo]
#. defaultMessage is:
#. Verify Message Information
#: app/i18n/extracted/app/components/views/SecurityPage/VerifyMessage/Form.json
msgctxt "securitycenter.verifyInfo"
msgid "Verify Message Information"
msgstr "验证消息"

#. [help.tab.logs]
#. defaultMessage is:
#. View Logs
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "help.tab.logs"
msgid "View Logs"
msgstr "查看日志"

#. [notifications.type.vote]
#. defaultMessage is:
#. Vote
#: app/i18n/extracted/app/components/Snackbar/Notification/Transaction.json
msgctxt "notifications.type.vote"
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#. [transaction.type.vote]
#. defaultMessage is:
#. Vote
#. [transaction.type.vote]
#. defaultMessage is:
#. Vote
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/StakeTxRow.json
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "transaction.type.vote"
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#. [myTickets.voteChoices]
#. defaultMessage is:
#. Vote
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/ExpandedInfo.json
msgctxt "myTickets.voteChoices"
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#. [home.votedTicketsCount]
#. defaultMessage is:
#. Voted Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/HomePage/Tickets.json
msgctxt "home.votedTicketsCount"
msgid "Voted Tickets"
msgstr "已投的票数"

#. [stake.votedTickets]
#. defaultMessage is:
#. Voted Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakeInfo/StakeInfoDetails.json
msgctxt "stake.votedTickets"
msgid "Voted Tickets"
msgstr "已投的票数"

#. [transaction.type.votes]
#. defaultMessage is:
#. Votes
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TransactionsPage/HistoryTab/index.json
msgctxt "transaction.type.votes"
msgid "Votes"
msgstr "投票数"

#. [balanceInfoModal.voting.label]
#. defaultMessage is:
#. Voting Authority
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/BalanceOverviewModalContent.json
msgctxt "balanceInfoModal.voting.label"
msgid "Voting Authority"
msgstr "投票权利"

#. [accounts.votingAuthority]
#. defaultMessage is:
#. Voting Authority
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.votingAuthority"
msgid "Voting Authority"
msgstr "投票权利"

#. [votingPreferences.title]
#. defaultMessage is:
#. Voting Preferences
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/GovernanceTab/Page.json
msgctxt "votingPreferences.title"
msgid "Voting Preferences"
msgstr "投票设置"

#. [tickets.info.votingAddress.header]
#. defaultMessage is:
#. Voting address
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PurchaseTicketsInfoModalContent.json
msgctxt "tickets.info.votingAddress.header"
msgid "Voting address"
msgstr "投票地址"

#. [agenda.votingFor]
#. defaultMessage is:
#. Voting for
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/GovernanceTab/AgendaOverview/Overview.json
msgctxt "agenda.votingFor"
msgid "Voting for"
msgstr "投票"

#. [txDetails.walletInputs]
#. defaultMessage is:
#. Wallet Inputs
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.walletInputs"
msgid "Wallet Inputs"
msgstr "钱包输入"

#. [txDetails.walletOutputs]
#. defaultMessage is:
#. Wallet Outputs
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.walletOutputs"
msgid "Wallet Outputs"
msgstr "钱包输出"

#. [createWallet.info]
#. defaultMessage is:
#. Wallets are determinstically generated by a wallet seed. The seed is
#. a master key of your wallet and the entire wallet can be recreated at
#. any time using it. If the wallet encryption passphrase is forgotten
#. or the wallet is destroyed, the seed can be used to recover the wallet.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateWalletForm/CreateWallet.json
msgctxt "createWallet.info"
msgid ""
"Wallets are determinstically generated by a wallet seed. The seed is\n"
"            a master key of your wallet and the entire wallet can be "
"recreated at\n"
"            any time using it. If the wallet encryption passphrase is "
"forgotten\n"
"            or the wallet is destroyed, the seed can be used to recover the "
"wallet."
msgstr ""
"钱包是由钱包种子决定性地产生的。种子是钱包的主钥匙，整个钱包可以随时重建。如"
"果遗忘钱包加密密码或钱包损坏，种子可以用来恢复钱包。"

#. [createWallet.warningNotice]
#. defaultMessage is:
#. Warning
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateWalletForm/CreateWallet.json
msgctxt "createWallet.warningNotice"
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. [appMenu.window]
#. defaultMessage is:
#. Window
#: app/i18n/extracted/static/menus.json
msgctxt "appMenu.window"
msgid "Window"
msgstr "窗口"

#. [creteWallet.writeSeedReminder]
#. defaultMessage is:
#. Write down the following seed and save it in a secure location.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateWalletForm/CreateWallet.json
msgctxt "creteWallet.writeSeedReminder"
msgid "Write down the following seed and save it in a secure location."
msgstr "记下以下种子并将其保存在安全的位置。"

#. [tickets.purchaseTicketsHeader]
#. defaultMessage is:
#. You bought {numTickets, plural, one {# ticket } other {# tickets }}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.purchaseTicketsHeader"
msgid "You bought {numTickets, plural, one {# ticket } other {# tickets }}"
msgstr "你买了 {numTickets, plural, one {# ticket } other {# tickets }}"

#. [tickets.updateStakePoolConfigHeader]
#. defaultMessage is:
#. You have successfully updated your stakepool settings.
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.updateStakePoolConfigHeader"
msgid "You have successfully updated your stakepool settings."
msgstr "您已成功更新您的权益池设置。"

#. [tickets.importScriptHeader]
#. defaultMessage is:
#. You successfully imported a script tickets
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.importScriptHeader"
msgid "You successfully imported a script tickets"
msgstr "你已经成功导入选票脚本"

#. [tickets.revokeTicketsHeader]
#. defaultMessage is:
#. You successfully revoked tickets
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.revokeTicketsHeader"
msgid "You successfully revoked tickets"
msgstr "撤销票成功"

#. [autobuyer.balanceToMaintainError]
#. defaultMessage is:
#. Your balance to mantain is invalid
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/TicketAutoBuyer/Details.json
msgctxt "autobuyer.balanceToMaintainError"
msgid "Your balance to mantain is invalid"
msgstr "你维持的余额无效"

#. [blocksInput.blocks]
#. defaultMessage is:
#. blocks
#: app/i18n/extracted/app/components/inputs/BlocksInput.json
msgctxt "blocksInput.blocks"
msgid "blocks"
msgstr "区块"

#. [passphraseModal.confirm]
#. defaultMessage is:
#. confirm
#: app/i18n/extracted/app/components/modals/PassphraseModal/ButtonsToolbar.json
msgctxt "passphraseModal.confirm"
msgid "confirm"
msgstr "确认"

#. [ticket.status.expired]
#. defaultMessage is:
#. expired
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.expired"
msgid "expired"
msgstr "过期"

#. [ticket.status.multiple.expired]
#. defaultMessage is:
#. expired
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.multiple.expired"
msgid "expired"
msgstr "过期"

#. [home.title]
#. defaultMessage is:
#. home
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "home.title"
msgid "home"
msgstr "主页"

#. [ticket.status.immature]
#. defaultMessage is:
#. immature
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.immature"
msgid "immature"
msgstr "未成熟的"

#. [ticket.status.multiple.immature]
#. defaultMessage is:
#. immature
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.multiple.immature"
msgid "immature"
msgstr "未成熟的"

#. [ticket.status.live]
#. defaultMessage is:
#. live
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.live"
msgid "live"
msgstr "在线的"

#. [ticket.status.multiple.live]
#. defaultMessage is:
#. live
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.multiple.live"
msgid "live"
msgstr "在线的"

#. [ticket.status.missed]
#. defaultMessage is:
#. missed
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.missed"
msgid "missed"
msgstr "错过的"

#. [ticket.status.multiple.missed]
#. defaultMessage is:
#. missed
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.multiple.missed"
msgid "missed"
msgstr "错过的"

#. [ticket.status.revoked]
#. defaultMessage is:
#. revoked
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.revoked"
msgid "revoked"
msgstr "撤销"

#. [ticket.status.multiple.revoked]
#. defaultMessage is:
#. revoked
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.multiple.revoked"
msgid "revoked"
msgstr "撤销"

#. [stake.discoverStakeOoolsAPILink]
#. defaultMessage is:
#. this link
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/PurchaseTab/StakePools/index.json
msgctxt "stake.discoverStakeOoolsAPILink"
msgid "this link"
msgstr "这个链接"

#. [ticket.status.unknown]
#. defaultMessage is:
#. unknown
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.unknown"
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#. [ticket.status.multiple.unknown]
#. defaultMessage is:
#. unknown
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.multiple.unknown"
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#. [ticket.status.unmined]
#. defaultMessage is:
#. unmined
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.unmined"
msgid "unmined"
msgstr "未挖矿"

#. [ticket.status.multiple.unmined]
#. defaultMessage is:
#. unmined
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.multiple.unmined"
msgid "unmined"
msgstr "未挖矿"

#. [ticket.status.voted]
#. defaultMessage is:
#. voted
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.voted"
msgid "voted"
msgstr "已投票"

#. [ticket.status.multiple.voted]
#. defaultMessage is:
#. voted
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/messages.json
msgctxt "ticket.status.multiple.voted"
msgid "voted"
msgstr "已投票"

#. [transaction.confirmationHeight]
#. defaultMessage is:
#. {confirmations, plural, =0 {pending} one {# confirmation} other {# confirmations}}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "transaction.confirmationHeight"
msgid ""
"{confirmations, plural, =0 {pending} one {# confirmation} other {# "
"confirmations}}"
msgstr "{confirmations, plural, =0 {等待} one {# confirmation} other {# 确认}}"

#. [myTickets.statusCount]
#. defaultMessage is:
#. {count, plural, one {# ticket} other {# tickets}}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/TicketOverviewCard.json
msgctxt "myTickets.statusCount"
msgid "{count, plural, one {# ticket} other {# tickets}}"
msgstr "{count, plural, one {# ticket} other {# tickets}}"

#. [accounts.keys.counts]
#. defaultMessage is:
#. {external} external, {internal} internal, {imported} imported
#: app/i18n/extracted/app/components/views/AccountsPage/Accounts/AccountRow/AccountDetails.json
msgctxt "accounts.keys.counts"
msgid "{external} external, {internal} internal, {imported} imported"
msgstr "{external} 外部, {internal} 内部, {imported} 导入"

#. [snackbar.defaults.error]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "snackbar.defaults.error"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [send.errors.publishTxFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "send.errors.publishTxFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [send.errors.signTxFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "send.errors.signTxFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [send.errors.constructTxFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "send.errors.constructTxFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [send.errors.validateAddressFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "send.errors.validateAddressFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [tickets.errors.purchaseTicketsFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.errors.purchaseTicketsFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [tickets.errors.revokeTicketsFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.errors.revokeTicketsFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [tickets.errors.importScriptFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.errors.importScriptFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [tickets.errors.startAutoBuyerFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.errors.startAutoBuyerFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [tickets.errors.updateStakePoolConfigFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.errors.updateStakePoolConfigFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [tickets.errors.setStakePoolVoteChoicesFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "tickets.errors.setStakePoolVoteChoicesFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [accounts.errors.renameAccountFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "accounts.errors.renameAccountFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [accounts.errors.getNextAccountFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "accounts.errors.getNextAccountFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [settings.errors.changePassphraseFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "settings.errors.changePassphraseFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [decodeRawTx.errors.decodeFailed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "decodeRawTx.errors.decodeFailed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [security.sign.failed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "security.sign.failed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [security.verify.failed]
#. defaultMessage is:
#. {originalError}
#: app/i18n/extracted/app/reducers/snackbar.json
msgctxt "security.verify.failed"
msgid "{originalError}"
msgstr "{originalError}"

#. [rescan.progressPercent]
#. defaultMessage is:
#. {progress, number, percent}
#: app/i18n/extracted/app/components/indicators/RescanProgress.json
msgctxt "rescan.progressPercent"
msgid "{progress, number, percent}"
msgstr "{progress, number, percent}"

#. [confirmSeed.hexSymbolsRemaining]
#. defaultMessage is:
#. {remaining, plural, one {one hex symbol: your key must have between {hexMin} and {hexMax} symbols} other {# hex symbols: your key must have between {hexMin} and {hexMax} symbols}}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateWalletForm/ConfirmSeed/Form.json
msgctxt "confirmSeed.hexSymbolsRemaining"
msgid ""
"{remaining, plural, one {one hex symbol: your key must have between {hexMin} "
"and {hexMax} symbols} other {# hex symbols: your key must have between "
"{hexMin} and {hexMax} symbols}}"
msgstr ""

#. [confirmSeed.wordsRemaining]
#. defaultMessage is:
#. {remaining, plural, one {one word remaining} other {# words remaining}}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GetStartedPage/OpenWallet/CreateWalletForm/ConfirmSeed/Form.json
msgctxt "confirmSeed.wordsRemaining"
msgid "{remaining, plural, one {one word remaining} other {# words remaining}}"
msgstr "{remaining, plural, one {one word remaining} other {# words remaining}}"

#. [transaction.timestamp]
#. defaultMessage is:
#. {timestamp, date, medium} {timestamp, time, medium}
#: app/i18n/extracted/app/components/TxHistory/TxHistoryRow/Status.json
msgctxt "transaction.timestamp"
msgid "{timestamp, date, medium} {timestamp, time, medium}"
msgstr "{timestamp, date, medium} {timestamp, time, medium}"

#. [ticket.timestamp]
#. defaultMessage is:
#. {timestamp, date, medium} {timestamp, time, medium}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/TicketInfoCard.json
msgctxt "ticket.timestamp"
msgid "{timestamp, date, medium} {timestamp, time, medium}"
msgstr "{timestamp, date, medium} {timestamp, time, medium}"

#. [txDetails.timestamp]
#. defaultMessage is:
#. {timestamp, date, medium} {timestamp, time, medium}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TxDetails.json
msgctxt "txDetails.timestamp"
msgid "{timestamp, date, medium} {timestamp, time, medium}"
msgstr "{timestamp, date, medium} {timestamp, time, medium}"

#. [ticket.daysToLeave]
#. defaultMessage is:
#. ~ {days, plural, one {# day} other {# days}} from buying until {status}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/TicketsPage/MyTicketsTab/TicketInfoCard.json
msgctxt "ticket.daysToLeave"
msgid "~ {days, plural, one {# day} other {# days}} from buying until {status}"
msgstr ~ {days, plural, one {# day} other {# days}} from buying until {status}

#. [getStarted.enterWallet]
#. defaultMessage is:
#. Enter Wallet Passphrase:
msgctxt "getStarted.enterWallet"
msgid "Enter Wallet Passphrase:"
msgstr "输入钱包密码"

#. [charts.keys.available]
#. defaultMessage is:
#. Available
#: app/i18n/extracted/app/components/charts/messages.json
msgctxt "charts.keys.available"
msgid "Available"
msgstr "可用"

#. [charts.keys.locked]
#. defaultMessage is:
#. Locked
#: app/i18n/extracted/app/components/charts/messages.json
msgctxt "charts.keys.locked"
msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

#: app/i18n/extracted/app/components/charts/messages.json
#. [charts.dayMonthDisplay]
#. defaultMessage is:
#. {value, date, day-short-month}
msgctxt "charts.dayMonthDisplay"
msgid "{value, date, day-short-month}"
msgstr "{value, date, day-short-month}"

#: app/i18n/extracted/app/components/charts/messages.json
#. [charts.fullDayDisplay]
#. defaultMessage is:
#. {value, date}
msgctxt "charts.fullDayDisplay"
msgid "{value, date}"
msgstr "{value, date}"

#. [menu.omni]
#. defaultMessage is:
#. Omni Token
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "menu.omni"
msgid "Omni Token"
msgstr "Omni Token"

#. [menu.governance]
#. defaultMessage is:
#. Governance
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "menu.governance"
msgid "Governance"
msgstr "治理"


#. [governance.title]
#. defaultMessage is:
#. Governance
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "governance.title"
msgid "Governance"
msgstr "治理"

#. [governance.description]
#. defaultMessage is:
#. ——
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "governance.description"
msgid "Available Treasury Balance:"
msgstr "基金会余额："

#. [governance.tab.proposals]
#. defaultMessage is:
#. Proposals
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "governance.tab.proposals"
msgid "Proposals"
msgstr "提案"

#. [governance.tab.consencusChanges]
#. defaultMessage is:
#. Consencus Changes
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "governance.tab.consencusChanges"
msgid "Consencus Changes"
msgstr "共识更改"

#. [omni.title]
#. defaultMessage is:
#. Omni title
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.title"
msgid "Omni Token"
msgstr "Omni Token"

#. [omni.description]
#. defaultMessage is:
#. Estimated total:
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.description"
msgid "——"
msgstr "——"

#. [omni.tab.overview]
#. defaultMessage is:
#. Overview
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.tab.overview"
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#. [omni.tab.addresses]
#. defaultMessage is:
#. My Addresses
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.tab.addresses"
msgid "My Addresses"
msgstr "地址"

#. [omni.tab.assets]
#. defaultMessage is:
#. My Assets
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.tab.assets"
msgid "My Assets"
msgstr "资产"

#. [omni.tab.history]
#. defaultMessage is:
#. History
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.tab.history"
msgid "History"
msgstr "历史"

#. [omni.tab.send]
#. defaultMessage is:
#. Send
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.tab.send"
msgid "Send"
msgstr "发送"

#. [omni.tab.crowdsales]
#. defaultMessage is:
#. Crowdsales
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.tab.crowdsales"
msgid "Crowdsales"
msgstr "众筹"

#. [omni.tab.trade]
#. defaultMessage is:
#. Trade
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.tab.trade"
msgid "Trade"
msgstr "交易"


#. [omni.history.type]
#. defaultMessage is:
#. type
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.history.type"
msgid "type"
msgstr "类型"

#. [omni.history.amount]
#. defaultMessage is:
#. amount
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.history.amount"
msgid "amount"
msgstr "数量"

#. [omni.history.currency]
#. defaultMessage is:
#. name
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.history.currency"
msgid "name"
msgstr "货币"

#. [omni.history.blockTime]
#. defaultMessage is:
#. blockTime
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.history.blockTime"
msgid "blockTime"
msgstr "交易时间"

#. [omni.wallet.selected.address]
#. defaultMessage is:
#. address
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.wallet.selected.address"
msgid "address"
msgstr "钱包完整记录"

#. [omni.screenTitle.historicalRecords]
#. defaultMessage is:
#. Historical Records
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.screenTitle.historicalRecords"
msgid "Historical Records"
msgstr "历史纪录"

#. [omni.Ecosystem]
#. defaultMessage is:
#. Ecosystem
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.Ecosystem"
msgid "Ecosystem"
msgstr "生态系统"

#. [omni.send.field.choiceCurrency]
#. defaultMessage is:
#. Choice of assets
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.send.field.choiceCurrency"
msgid "Choice of assets"
msgstr "选择资产"

#. [omni.send.field.sendAddress]
#. defaultMessage is:
#. Sender
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.send.field.sendAddress"
msgid "Sender"
msgstr "发送地址"

#. [omni.send.field.sendAmount]
#. defaultMessage is:
#. Send {assetName} (Effective {balance})
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.send.field.sendAmount"
msgid "Send {assetName} (Effective {balance})"
msgstr "发送 {assetName} (有效的： {balance})"

#. [omni.send.field.Recipient]
#. defaultMessage is:
#. Recipient
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.send.field.Recipient"
msgid "Recipient"
msgstr "接收地址"

#. [omni.send.tips.AvailableAddress]
#. defaultMessage is:
#. From available address: {address}
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.send.tips.AvailableAddress"
msgid "From available address: {address}"
msgstr "从可用地址： {address}"

#. [omni.send.tips.errormassge]
#. defaultMessage is:
#. Your sender address does not have enough {assetName} to complete the transaction. Please send at least {balance}{assetName} coverage to estimate total transaction cost.
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.send.tips.errormassge"
msgid "Your sender address does not have enough {assetName} to complete the transaction. Please send at least {balance}{assetName} coverage to estimate total transaction cost."
msgstr "您的“发件人地址”没有足够的{assetName}完成此交易。请至少发送 {balance}{assetName} 覆盖估计总交易成本。"

#. [omni.history.detail.back]
#. defaultMessage is:
#. go back
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.history.detail.back"
msgid "go back"
msgstr "返回"

#. [omni.history.detail.fieldName]
#. defaultMessage is:
#. field name
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.history.detail.fieldName"
msgid "field name"
msgstr "字段名称"

#. [omni.history.detail.fieldContent]
#. defaultMessage is:
#. detailed information
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.history.detail.fieldContent"
msgid "detailed information"
msgstr "详细信息"

#. [omni.history.detail.transaction]
#. defaultMessage is:
#. Check the transaction
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.history.detail.transaction"
msgid "Check the transaction"
msgstr "核对交易"

#. [omni,asstes.address]
#. defaultMessage is:
#. address
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni,asstes.address"
msgid "address"
msgstr "地址"

#. [omni.asstes.balance]
#. defaultMessage is:
#. balance
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.asstes.balance"
msgid "balance"
msgstr "余额"


#. [omni.asstes.reserved]
#. defaultMessage is:
#. reserved
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.asstes.reserved"
msgid "reserved"
msgstr "预留"

#. [omni.asstes.frozen]
#. defaultMessage is:
#. frozen
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.asstes.frozen"
msgid "frozen"
msgstr "冻结"


#. [omni.asstes.operation]
#. defaultMessage is:
#. operation
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.asstes.operation"
msgid "operation"
msgstr "操作"

#. [omni.asstes.name]
#. defaultMessage is:
#. asstes
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.asstes.name"
msgid "asstes"
msgstr "资产"

#. [omni.myWalletAddress]
#. defaultMessage is:
#. My Wallet Address
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.myWalletAddress"
msgid "My Wallet Address"
msgstr "我的钱包地址"

#. [omni.sendButton]
#. defaultMessage is:
#. Send
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.sendButton"
msgid "Send"
msgstr "发送"

#. [omni.address.preview]
#. defaultMessage is:
#. preview
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.address.preview"
msgid "preview"
msgstr "预览"

#. [omni.send.confirmSendTitle]
#. defaultMessage is:
#. Confirm the transaction
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.send.confirmSendTitle"
msgid "Confirm the transaction"
msgstr "确认交易"

#. [formButton.quit]
#. defaultMessage is:
#. Quit
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "formButton.quit"
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#. [formButton.nextStep]
#. defaultMessage is:
#. Confirm the transaction
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "formButton.nextStep"
msgid "Next step"
msgstr "下一步"

#. [omni.assets.infoForm.cardTitle.description]
#. defaultMessage is:
#. Intelligent Asset description
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assets.infoForm.cardTitle.description"
msgid "Intelligent Asset description"
msgstr "智能资产描述"

#. [omni.assets.infoForm.name]
#. defaultMessage is:
#. Name (ex. Bobcoin)
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assets.infoForm.name"
msgid "Name (ex. Bobcoin)"
msgstr "名称 (ex. Bobcoin)"

#. [omni.assets.infoForm.divisible]
#. defaultMessage is:
#. Divisible
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assets.infoForm.divisible"
msgid "Divisible"
msgstr "可分割"

#. [omni.assets.infoForm.category]
#. defaultMessage is:
#. Category
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assets.infoForm.category"
msgid "Category"
msgstr "分类"

#. [omni.assets.infoForm.subCategory]
#. defaultMessage is:
#. Category
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assets.infoForm.subCategory"
msgid "Sub Category"
msgstr "子分类"

#. [omni.assets.infoForm.assetURL]
#. defaultMessage is:
#. Asset URL (enter the relevant web site to help users learn more about smart assets)
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assets.infoForm.assetURL"
msgid "Asset URL (enter the relevant web site to help users learn more about smart assets)"
msgstr "资产网址 (输入相关网址以帮助用户了解更多关于智能资产的信息)"

#. [omni.assets.infoForm.URL]
#. defaultMessage is:
#. Asset URL
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assets.infoForm.URL"
msgid "Asset URL"
msgstr "资产网址"


#. [omni.assets.infoForm.description]
#. defaultMessage is:
#. Description
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assets.infoForm.description"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. [omni.assets.infoForm.numberOfToken]
#. defaultMessage is:
#. Number of token (number of expected inputs)
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assets.infoForm.numberOfToken"
msgid "Number of token (number of expected inputs)"
msgstr "令牌数量 (输入期望的数量)"

#. [omni.assets.infoForm.Tokens]
#. defaultMessage is:
#. Number of token
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assets.infoForm.Tokens"
msgid "Number of token"
msgstr "令牌数量"

#. [omni.assets.infoForm.issueAddress]
#. defaultMessage is:
#. Issue address
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assets.infoForm.issueAddress"
msgid "Issue address"
msgstr "发行地址"

#. [omni.assets.infoForm.cardTitle.releaseDetails]
#. defaultMessage is:
#. Release details
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assets.infoForm.cardTitle.releaseDetails"
msgid "Release details"
msgstr "发行明细"


#. [omni.assetsInfoForm.tips]
#. defaultMessage is:
#. {tips} residual characters
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assetsInfoForm.tips"
msgid "{tips} residual characters"
msgstr "{tips} 剩余字符"

#. [omni.assetsInfoForm.divisibleEnumToYes]
#. defaultMessage is:
#. Yes
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assetsInfoForm.divisibleEnumToYes"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. [omni.assetsInfoForm.divisibleEnumToNo]
#. defaultMessage is:
#. No
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assetsInfoForm.divisibleEnumToNo"
msgid "No"
msgstr "否"

#. [omni.assetsInfoForm.firstCategory]
#. defaultMessage is:
#. Please choose
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assetsInfoForm.firstCategory"
msgid "Please choose"
msgstr "请选择"

#. [omni.IssuanceScreen.ecosystemToMain]
#. defaultMessage is:
#. main
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.IssuanceScreen.ecosystemToMain"
msgid "main"
msgstr "产品"

#. [omni.IssuanceScreen.ecosystemToTest]
#. defaultMessage is:
#. Test
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.IssuanceScreen.ecosystemToTest"
msgid "Test"
msgstr "测试"

#. [omni.issuePage.title]
#. defaultMessage is:
#. Creating intelligent assets
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.issuePage.title"
msgid "Creating intelligent assets"
msgstr "创建智能资产"

#. [omni.managedPage.title]
#. defaultMessage is:
#. Creating management assets
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.managedPage.title"
msgid "Creating management assets"
msgstr "创建管理资产"

#. [omni.managePage.title]
#. defaultMessage is:
#. Manage Assets
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.managePage.title"
msgid "Manage Assets"
msgstr "管理资产"

#. [omni.myAssetsPage.title]
#. defaultMessage is:
#. My Assets
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.myAssetsPage.title"
msgid "My Assets"
msgstr "我的资产"

#. [omni.myAsset.createButton]
#. defaultMessage is:
#. Create
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.myAsset.createButton"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#. [omni.myAssets.Field.PropertyId]
#. defaultMessage is:
#. PropertyId
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.myAssets.Field.PropertyId"
msgid "PropertyId"
msgstr "资产ID"

#. [omni.myAssets.Field.Assets]
#. defaultMessage is:
#. Name
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.myAssets.Field.Assets"
msgid "Name"
msgstr "资产名称"

#. [omni.myAssets.Field.TotalTokens]
#. defaultMessage is:
#. TotalTokens
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.myAssets.Field.TotalTokens"
msgid "TotalTokens"
msgstr "总数量"

#. [omni.myAssets.Field.URL]
#. defaultMessage is:
#. URL
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.myAssets.Field.URL"
msgid "URL"
msgstr "网址"

#. [omni.tables.noData]
#. defaultMessage is:
#. no data
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.tables.noData"
msgid "no data"
msgstr "没有数据"

#. [omni.myAssets.Type.issue]
#. defaultMessage is:
#. Intelligent Assets
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.myAssets.Type.issue"
msgid "Intelligent Assets"
msgstr "智能资产"

#. [omni.myAssets.Type.crowdsale]
#. defaultMessage is:
#. Crowd Assets
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.myAssets.Type.crowdsale"
msgid "Crowd Assets"
msgstr "众筹"

#. [omni.myAssets.Type.managed]
#. defaultMessage is:
#. Managed  Assets
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.myAssets.Type.managed"
msgid "Managed  Assets"
msgstr "管理资产"

#. [omni.addressPage.publicKey]
#. defaultMessage is:
#. public key
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.addressPage.publicKey"
msgid "public key"
msgstr "公钥"

#. [omni.addressPage.signMessage]
#. defaultMessage is:
#. Sign Message
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.addressPage.signMessage"
msgid "Sign Message"
msgstr "消息签名"

#. [omni.browseType.address]
#. defaultMessage is:
#. address
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.browseType.address"
msgid "address"
msgstr "地址"

#. [omni.browseType.wallet]
#. defaultMessage is:
#. wallet
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.browseType.wallet"
msgid "wallet"
msgstr "钱包"

#. [omni.assets.details.visitUrl]
#. defaultMessage is:
#. For more information please visit:
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assets.details.visitUrl"
msgid "For more information please visit:"
msgstr "获取更多信息请访问:"

#. [omni.confirm.CreateAssets]
#. defaultMessage is:
#. Create Assets
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.confirm.CreateAssets"
msgid "Create Assets"
msgstr "确认资产创建"


#. [omni.assets.manage.confirmModalTitle.changeIssuer]
#. defaultMessage is:
#. Confirm Transfer of Ownership/Control
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assets.manage.confirmModalTitle.changeIssuer"
msgid "Confirm Transfer of Ownership/Control"
msgstr "确认所有权转移/控制权"

#. [omni.assets.manage.confirmModalTitle.grant]
#. defaultMessage is:
#. Confirm Grant
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assets.manage.confirmModalTitle.grant"
msgid "Confirm Grant"
msgstr "确认赠款"

#. [omni.assets.manage.confirmModalTitle.revoke]
#. defaultMessage is:
#. Confirm Revoke
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assets.manage.confirmModalTitle.revoke"
msgid "Confirm Revoke"
msgstr "确认撤销"


#. [omni.destination.changeIssuerTips]
#. defaultMessage is:
#. Address to transfer Control and Ownership of Property to.
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.destination.changeIssuerTips"
msgid "Address to transfer Control and Ownership of Property to."
msgstr "地址转让控制和所有权的财产。"

#. [omni.destination.grantTips]
#. defaultMessage is:
#. (Optional) Leave blank to Grant to self/sending address
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.destination.grantTips"
msgid "(Optional) Leave blank to Grant to self/sending address"
msgstr "（可选）留下空白给自己/发送地址"

#. [omni.managePage.form.operationType]
#. defaultMessage is:
#. Select hosting operation
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.managePage.form.operationType"
msgid "Select hosting operation"
msgstr "选择托管操作"


#. [omni.managePage.form.sendaddress]
#. defaultMessage is:
#. Sender
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.managePage.form.sendaddress"
msgid "Sender"
msgstr "发送地址"


#. [omni.managePage.form.recipient]
#. defaultMessage is:
#. Recipient
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.managePage.form.recipient"
msgid "Recipient"
msgstr "接收地址"


#. [omni.managePage.form.grant]
#. defaultMessage is:
#. Grant {name}
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.managePage.form.grant"
msgid "Grant {name}"
msgstr "授权 {name}"

#. [omni.managePage.form.revoke]
#. defaultMessage is:
#. revoke {name}
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.managePage.form.revoke"
msgid "revoke {name}"
msgstr "撤销 {name}"
 
#. [omni.managePage.modal.token]
#. defaultMessage is:
#. token：
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.managePage.modal.token"
msgid "token："
msgstr "令牌："

#. [omni.managePage.modal.amount]
#. defaultMessage is:
#. amount：
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.managePage.modal.amount"
msgid "amount："
msgstr "数量："

#. [omni.managePage.modal.from]
#. defaultMessage is:
#. from：
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.managePage.modal.from"
msgid "from："
msgstr "来自："

#. [omni.managePage.modal.to]
#. defaultMessage is:
#. from：
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.managePage.modal.to"
msgid "to："
msgstr "至："

#. [omni.managePage.modal.tips]
#. defaultMessage is:
#. Warning: you are transferring ownership and control of your property. This operation cannot be undone. Please check the new address carefully!
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.managePage.modal.tips"
msgid "Warning: you are transferring ownership and control of your property. This operation cannot be undone. Please check the new address carefully!"
msgstr "警告：您正在转让您财产的所有权和控制权。 此操作无法撤消。 请仔细检查新地址！"

#. [omni.crowdsalePage.title]
#. defaultMessage is:
#. Initiating crowdfunding
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.crowdsalePage.title"
msgid "Initiating crowdfunding"
msgstr "发起众筹"

#. [omni.assets.infoForm.cardTitle.crowdsaleDetails]
#. defaultMessage is:
#. Crowdfunding details
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assets.infoForm.cardTitle.crowdsaleDetails"
msgid "Crowdfunding details"
msgstr "众筹详情"


#. [omni.assets.infoForm.deadline]
#. defaultMessage is:
#. Deadline
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assets.infoForm.deadline"
msgid "Deadline"
msgstr "截止日期"

#. [omni.assets.infoForm.issuerPercentage]
#. defaultMessage is:
#. Percentage for issuer
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assets.infoForm.issuerPercentage"
msgid "Percentage for issuer"
msgstr "发行人奖励"

#. [omni.assets.infoForm.earlyBonus]
#. defaultMessage is:
#. Weekly early bird bonus percentage
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assets.infoForm.earlyBonus"
msgid "Weekly early bird bonus percentage"
msgstr "早期参与者的红利"

#. [omni.assets.infoForm.Rates]
#. defaultMessage is:
#. Rates
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assets.infoForm.Rates"
msgid "Rates"
msgstr "价格"

#. [omni.assets.infoForm.selectedCurrency]
#. defaultMessage is:
#. Supported currency
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assets.infoForm.selectedCurrency"
msgid "Supported currency"
msgstr "支持的货币"

#. [omni.assets.infoForm.listPropertiesFirst]
#. defaultMessage is:
#. Every
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assets.infoForm.listPropertiesFirst"
msgid "Every"
msgstr "每个"

#. [omni.assets.infoForm.listPropertiesLast]
#. defaultMessage is:
#. investment
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.assets.infoForm.listPropertiesLast"
msgid "investment"
msgstr "投资"

#. [omni.crowdsale.title]
#. defaultMessage is:
#. Effective crowdfunding
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.crowdsale.title"
msgid "Effective crowdsales"
msgstr "有效众筹" 

#. [omni.crodsale.infoForm.assets]
#. defaultMessage is:
#. Supported Assets
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.crodsale.infoForm.assets"
msgid "Supported Assets"
msgstr "支持货币" 

#. [omni.crodsale.infoForm.tips]
#. defaultMessage is:
#. Ongoing crowdfunding
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.crodsale.infoForm.tips"
msgid "Ongoing crowdfunding"
msgstr "正在进行的众筹" 

#. [omni.crodsale.infoForm.Deadline]
#. defaultMessage is:
#. Deadline
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.crodsale.infoForm.Deadline"
msgid "Deadline"
msgstr "最后期限" 

#. [omni.crodsale.infoForm.days]
#. defaultMessage is:
#. Days
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.crodsale.infoForm.days"
msgid "Days"
msgstr "日s" 

#. [omni.crodsale.infoForm.Hours]
#. defaultMessage is:
#. Hours
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.crodsale.infoForm.Hours"
msgid "Hours"
msgstr "时s"  

#. [omni.crodsale.infoForm.Minutes]
#. defaultMessage is:
#. Minutes
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.crodsale.infoForm.Minutes"
msgid "Minutes"
msgstr "分s"  

#. [omni.crodsale.infoForm.Seconds]
#. defaultMessage is:
#. Seconds
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.crodsale.infoForm.Seconds"
msgid "Seconds"
msgstr "秒s"  

#. [omni.crodsale.infoForm.amountraised]
#. defaultMessage is:
#. Token that has been purchased
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.crodsale.infoForm.amountraised"
msgid "Token that has been purchased"
msgstr "已被购买的令牌"  

#. [omni.crodsale.infoForm.tokensissued]
#. defaultMessage is:
#. Token that has been created
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.crodsale.infoForm.tokensissued"
msgid "Token that has been created"
msgstr "已被创建的令牌"  

#. [omni.crodsale.infoForm.earlybonus]
#. defaultMessage is:
#. Current early participation in crowdfunding offers
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.crodsale.infoForm.earlybonus"
msgid "Current early participation in crowdfunding offers"
msgstr "目前早期参与众筹者的优惠"  


#. [omni.crodsale.infoForm.panelTips]
#. defaultMessage is:
#. Get the token!
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.crodsale.infoForm.panelTips"
msgid "Get the token!"
msgstr "获取令牌!"  

#. [omni.crodsale.table.Field.Crowdsale]
#. defaultMessage is:
#. Crowdsale
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.crodsale.table.Field.Crowdsale"
msgid "Crowdsale"
msgstr "众筹"  

#. [omni.crodsale.infoForm.buttonText]
#. defaultMessage is:
#. participate
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.crodsale.infoForm.buttonText"
msgid "participate"
msgstr "参与"  


#. [omni.Participatecrowdsale.title]
#. defaultMessage is:
#. Participate Crowdsale
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.Participatecrowdsale.title"
msgid "Participate Crowdsale"
msgstr "参与众筹"  

#. [omni.Participatecrowdsale.assetsName]
#. defaultMessage is:
#. Name
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.Participatecrowdsale.assetsName"
msgid "Name"
msgstr "发送令牌"  

#. [omni.Participatecrowdsale.amount]
#. defaultMessage is:
#. Amount (valid: {redeemaddress})
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.Participatecrowdsale.amount"
msgid "Amount (valid: {redeemaddress})"
msgstr "发送 数量 (有效的:{redeemaddress})"   

#. [omni.Participatecrowdsale.tips]
#. defaultMessage is:
#. You will receive {amount} {name} if you participate at this level.
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.Participatecrowdsale.tips"
msgid "You will receive {amount} {name} if you participate at this level."
msgstr "如果您参加此级别，您将收到{amount} {name}。"   

#. [omni.trade.screen.title]
#. defaultMessage is:
#. Send Trade
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.trade.screen.title"
msgid "Send Trade"
msgstr "交易"  

#. [omni.trade.form.Field.assets]
#. defaultMessage is:
#. Asstes Name
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.trade.form.Field.assets"
msgid "Asstes Name"
msgstr "资产名称"  

#. [omni.trade.form.Field.sendAddress]
#. defaultMessage is:
#. Sender
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.trade.form.Field.sendAddress"
msgid "Sender"
msgstr "发送地址"  

#. [omni.trade.form.Field.desiredAmount]
#. defaultMessage is:
#. Desired Amount
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.trade.form.Field.desiredAmount"
msgid "Desired Amount"
msgstr "期望数量"  

#. [omni.trade.form.Field.desiredAssets]
#. defaultMessage is:
#. Desired Assets
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.trade.form.Field.desiredAssets"
msgid "Desired Assets"
msgstr "期望资产"

#. [omni.trade.form.Field.sendAmount]
#. defaultMessage is:
#. Send Amount
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.trade.form.Field.sendAmount"
msgid "Send Amount"
msgstr "发送金额"


#. [omni.confirmModal.closeCrowdsaleModal]
#. defaultMessage is:
#. Close Crowdsale
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.confirmModal.closeCrowdsaleModal"
msgid "Close Crowdsale"
msgstr "关闭众筹"


#. [omni.confirmModal.closeCrowdsaleModalContent]
#. defaultMessage is:
#. Are you sure to close the crowdfunding asset {assetsName} (#{propertyid}) ?
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.confirmModal.closeCrowdsaleModalContent"
msgid "Are you sure to close the crowdfunding asset {assetsName} (#{propertyid}) ?"
msgstr "是否确认关闭该众筹资产 {assetsName} (#{propertyid}) ？"

#. [omni.screen.tradeList.title]
#. defaultMessage is:
#. Trade List
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.screen.tradeList.title"
msgid "Trade List"
msgstr "交易列表"


#. [omni.trade.form.Field.forsaleAmount]
#. defaultMessage is:
#. Forsale Amount
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.trade.form.Field.forsaleAmount"
msgid "Forsale Amount"
msgstr "数量"


#. [omni.trade.form.Field.status]
#. defaultMessage is:
#. Status
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.trade.form.Field.status"
msgid "Status"
msgstr "状态"


#. [omni.trade.form.Field.blockTime]
#. defaultMessage is:
#. blockTime
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.trade.form.Field.blockTime"
msgid "blockTime"
msgstr "交易时间"


#. [omni.confirmModal.cancelTradeModal]
#. defaultMessage is:
#. Cancel Trade
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.confirmModal.cancelTradeModal"
msgid "Cancel Trade"
msgstr "取消交易"

#. [omni.confirmModal.cancelTradeModalContent]
#. defaultMessage is:
#. Are you sure to cancel the transaction?
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.confirmModal.cancelTradeModalContent"
msgid "Are you sure to cancel the transaction?"
msgstr "是否确认取消该交易？"

#. [omni.trade.detail.closeButton]
#. defaultMessage is:
#. Close Trade
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.trade.detail.closeButton"
msgid "Close Trade"
msgstr "关闭交易"

#. [omni.trade.selected.address]
#. defaultMessage is:
#. Address
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "omni.trade.selected.address"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#. [input.maxValue.errorMessage]
#. defaultMessage is:
#. Must be 255 or less
#: app/i18n/extracted/app/messages.json
msgctxt "input.maxValue.errorMessage"
msgid "Must be 255 or less"
msgstr "必须小于等于 255"

#. [proposalDetails.loadingError]
#. defaultMessage is:
#. Error loading Proposal: {error}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/helpers.json
msgctxt "proposalDetails.loadingError"
msgid "Error loading Proposal: {error}"
msgstr "加载提案时出错：{error}"

#. [proposalDetails.votingInfo.abandoned]
#. defaultMessage is:
#. Proposal has been abandoned
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/helpers.json
msgctxt "proposalDetails.votingInfo.abandoned"
msgid "Proposal has been abandoned"
msgstr "提案已被废弃"

#. [proposalDetails.votingInfo.notVoting]
#. defaultMessage is:
#. Proposal not yet on voting stage
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/helpers.json
msgctxt "proposalDetails.votingInfo.notVoting"
msgid "Proposal not yet on voting stage"
msgstr "非投票阶段的提案"

#. [proposalDetails.votingInfo.voted]
#. defaultMessage is:
#. Voting has ended for this proposal
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/helpers.json
msgctxt "proposalDetails.votingInfo.voted"
msgid "Voting has ended for this proposal"
msgstr "此提案的投票已结束"

#. [proposalDetails.votingInfo.noTickets]
#. defaultMessage is:
#. Voting is only available upon participation in Staking.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/helpers.json
msgctxt "proposalDetails.votingInfo.noTickets"
msgid "Voting is only available upon participation in Staking."
msgstr "只有参与权益时才能投票。"

#. [proposalDetails.votingInfo.startStakingBtn]
#. defaultMessage is:
#. Start Staking
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/helpers.json
msgctxt "proposalDetails.votingInfo.startStakingBtn"
msgid "Start Staking"
msgstr "开始投票"

#. [proposalDetails.votingInfo.noElligibleTickets]
#. defaultMessage is:
#. You don't have tickets elligible for voting on this proposal. Purchase
#. tickets to vote on future proposals.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/helpers.json
msgctxt "proposalDetails.votingInfo.noElligibleTickets"
msgid ""
"You don't have tickets elligible for voting on this proposal. Purchase "
"tickets to vote on future proposals."
msgstr "您没有可以投此提案的选票，请为未来的提案购票。"

#. [proposalDetails.votingInfo.purchaseTicketsBtn]
#. defaultMessage is:
#. Purchase Tickets
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/helpers.json
msgctxt "proposalDetails.votingInfo.purchaseTicketsBtn"
msgid "Purchase Tickets"
msgstr "购买选票"

#. [proposalDetails.votingInfo.votingPreferenceTitle]
#. defaultMessage is:
#. My Voting Preference
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/helpers.json
msgctxt "proposalDetails.votingInfo.votingPreferenceTitle"
msgid "My Voting Preference"
msgstr "我的投票偏好"

#. [proposalDetails.votingInfo.updatingVoteChoice]
#. defaultMessage is:
#. Updating vote choice
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/helpers.json
msgctxt "proposalDetails.votingInfo.updatingVoteChoice"
msgid "Updating vote choice"
msgstr "正在更新投票选择"

#. [proposal.overview.fullTime]
#. defaultMessage is:
#. {timestamp, date, medium} {timestamp, time, short}
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/helpers.json
msgctxt "proposal.overview.fullTime"
msgid "{timestamp, date, medium} {timestamp, time, short}"
msgstr "{timestamp, date, medium} {timestamp, time, short}"


#. [proposal.overview.created.label]
#. defaultMessage is:
#. Created by
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/Page.json
msgctxt "proposal.overview.created.label"
msgid "Created by"
msgstr "创建者"

#. [proposal.overview.version.label]
#. defaultMessage is:
#. Version
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/Page.json
msgctxt "proposal.overview.version.label"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#. [proposal.overview.lastUpdated.label]
#. defaultMessage is:
#. Last Updated
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/Page.json
msgctxt "proposal.overview.lastUpdated.label"
msgid "Last Updated"
msgstr "最近更新时间"

#. [proposal.overview.deadline.label]
#. defaultMessage is:
#. Voting Deadline
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/Page.json
msgctxt "proposal.overview.deadline.label"
msgid "Voting Deadline"
msgstr "投票截止日期"

#. [proposals.updateVoteChoiceModal.title]
#. defaultMessage is:
#. Confirm Your Vote
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/UpdateVoteChoiceModalButton.json
msgctxt "proposals.updateVoteChoiceModal.title"
msgid "Confirm Your Vote"
msgstr "确认您的投票"

#. [proposalDetails.votingInfo.eligibleCount]
#. defaultMessage is:
#. You have {count, plural, one {one ticket} other {# tickets}} eligible for
#. voting
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/UpdateVoteChoiceModalButton.json
msgctxt "proposalDetails.votingInfo.eligibleCount"
msgid ""
"You have {count, plural, one {one ticket} other {# tickets}} eligible for "
"voting"
msgstr "您有资格投票 {count, plural, one {one ticket} other {# tickets}} "

#. [proposals.updateVoteChoiceModal.btnLabel]
#. defaultMessage is:
#. Cast Vote
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Details/UpdateVoteChoiceModalButton.json
msgctxt "proposals.updateVoteChoiceModal.btnLabel"
msgid "Cast Vote"
msgstr "投票"

#. [proposals.community.title]
#. defaultMessage is:
#. Proposals
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Page.json
msgctxt "proposals.community.title"
msgid "Proposals"
msgstr "提案"

#. [proposals.community.descr]
#. defaultMessage is:
#. Voting on community proposals allows you to have a say on how the project
#. treasury is spent.
#.         Participation in voting requires (PoS) tickets. Proposal creation,
#. discussions and other features are available at
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Page.json
msgctxt "proposals.community.descr"
msgid ""
"Voting on community proposals allows you to have a say on how the project treasury is spent.Participation in voting requires (PoS) tickets. Proposal creation, discussions and other features are available at"
msgstr ""
"社区提案投票让您对基金会资金的使用发表意见。\n"
"参与投票需要(PoS)选票。创建提案，讨论及其他功能可以到一下网址"

#. [proposals.community.createLink]
#. defaultMessage is:
#. Create a Proposal
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Page.json
msgctxt "proposals.community.createLink"
msgid "Create a Proposal"
msgstr "创建提案"


#. [proposals.statusLinks.preVote]
#. defaultMessage is:
#. Under Discussion
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Page.json
msgctxt "proposals.statusLinks.preVote"
msgid "Under Discussion"
msgstr "正在讨论中"

#. [proposals.statusLinks.underVote]
#. defaultMessage is:
#. Under Vote
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Page.json
msgctxt "proposals.statusLinks.underVote"
msgid "Under Vote"
msgstr "正在投票中"

#. [proposals.statusLinks.voted]
#. defaultMessage is:
#. Finished voting
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Page.json
msgctxt "proposals.statusLinks.voted"
msgid "Finished voting"
msgstr "完成投票"

#. [proposals.statusLinks.abandoned]
#. defaultMessage is:
#. Abandoned
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/Page.json
msgctxt "proposals.statusLinks.abandoned"
msgid "Abandoned"
msgstr "被废弃"

#. [proposals.quorumNotMet]
#. defaultMessage is:
#. Quorum not met
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/ProposalList.json
msgctxt "proposals.quorumNotMet"
msgid "Quorum not met"
msgstr "未达到法定票数"

#. [noProposals.description]
#. defaultMessage is:
#. No Proposals Available
#: app/i18n/extracted/app/components/indicators/NoProposals.json
msgctxt "noProposals.description"
msgid "No Proposals Available"
msgstr "没有可用的提案"

#. [votingPreferences.title]
#. defaultMessage is:
#. Consensus Changes
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Blockchain/Page.json
msgctxt "votingPreferences.title"
msgid "Consensus Changes"
msgstr "共识更改"

#. [votingPreferences.description]
#. defaultMessage is:
#. Consensus changes refer to the on-chain governance aspect of Hc. This
#. means deciding whether to adopt changes to the consensus rules of the
#. network. Participation in voting requires (PoS) tickets.
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Blockchain/Page.json
msgctxt "votingPreferences.description"
msgid ""
"Consensus changes refer to the on-chain governance aspect of Hc. This "
"means deciding whether to adopt changes to the consensus rules of the "
"network. Participation in voting requires (PoS) tickets."
msgstr "共识更改指的是Hc的链上治理方面。这表示决定是否采用对于网络共识规则的更改。参与投票需要(PoS)选票。"

#. [votingPreferences.dashboard]
#. defaultMessage is:
#. Voting Dashboard
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Blockchain/Page.json
msgctxt "votingPreferences.dashboard"
msgid "Voting Dashboard"
msgstr "投票面板"


#. [proposal.voted]
#. defaultMessage is:
#. Voted
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/ProposalList.json
msgctxt "proposal.voted"
msgid "Voted"
msgstr "已投票"

#. [proposal.noVote]
#. defaultMessage is:
#. No vote cast
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/ProposalList.json
msgctxt "proposal.noVote"
msgid "No vote cast"
msgstr "没有投票"

#. [proposals.loadBtn.moreTitle]
#. defaultMessage is:
#. LOAD MORE
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/ProposalList.json
msgctxt "proposals.loadBtn.moreTitle"
msgid "LOAD MORE"
msgstr "更多"

#. [proposals.loadBtn.loadedTitle]
#. defaultMessage is:
#. ALREADY LOADED
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/ProposalList.json
msgctxt "proposals.loadBtn.loadedTitle"
msgid "ALREADY LOADED"
msgstr "已全部加载"

#. [proposals.loadBtn.loadingTitle]
#. defaultMessage is:
#. LOADING...
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/ProposalList.json
msgctxt "proposals.loadBtn.loadingTitle"
msgid "LOADING..."
msgstr "加载中..."


#. [downloadApp.tips]
#. defaultMessage is:
#. Tips
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/ProposalList.json
msgctxt "downloadApp.tips"
msgid "Update is available:"
msgstr "温馨提示"

#. [downloadApp.content]
#. defaultMessage is:
#. Found a new version, please download and use 
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/ProposalList.json
msgctxt "downloadApp.content"
msgid "An update to the newest version is available. Do you want to upgrade 'hcGUI' to the latest version?"
msgstr "可以更新最新版本。 您想将'hcGUI'升级到最新版本吗？"

#. [downloadApp.content.Version]
#. defaultMessage is:
#. Version：
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/ProposalList.json
msgctxt "downloadApp.content.Version"
msgid "Version："
msgstr "版本号："

#. [downloadApp.content.updateContent]
#. defaultMessage is:
#. New features：
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/ProposalList.json
msgctxt "downloadApp.content.updateContent"
msgid "New features："
msgstr "更新内容："

#. [downloadApp.confirmLabel]
#. defaultMessage is:
#. Confirm update
#: app/i18n/extracted/app/components/views/GovernancePage/Proposals/ProposalList.json
msgctxt "downloadApp.confirmLabel"
msgid "Confirm update"
msgstr "确认"

